# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: 2020-12-26 14:58+0000\n"
"Last-Translator: Gordon Shumway <account@hofstadter.in-berlin.de>\n"
"Language-Team: Korean <https://translate.peeringdb.com/projects/peeringdb/server/ko/>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.0.4\n"

msgid "Ethernet"
msgstr "이더넷"

msgid "ATM"
msgstr "ATM"

msgid "Multiple"
msgstr "여러 개"

msgid "Abuse"
msgstr "남용"

msgid "Maintenance"
msgstr "유지보수"

msgid "Policy"
msgstr "정책"

msgid "Technical"
msgstr "기술의"

msgid "NOC"
msgstr "NOC"

msgid "Public Relations"
msgstr "언론 홍보"

msgid "Sales"
msgstr "영업"

msgid "Open"
msgstr "오픈"

msgid "Selective"
msgstr "선택적"

msgid "Restrictive"
msgstr "제한적"

msgid "No"
msgstr "없음"

msgid "Not Required"
msgstr "필요 없음"

msgid "Preferred"
msgstr "선호"

msgid "Required - US"
msgstr "필수 - 미국"

msgid "Required - EU"
msgstr "필수 - 유럽"

msgid "Required - International"
msgstr "필수 - 국제"

msgid "Private Only"
msgstr "프라이빗 온리"

msgid "Required"
msgstr "필수"

msgid "IPv4"
msgstr "IPv4"

msgid "IPv6"
msgstr "IPv6"

msgid "Not Disclosed"
msgstr "미공개"

msgid "Heavy Outbound"
msgstr "헤비 아웃바운드"

msgid "Mostly Outbound"
msgstr "대부분 아웃바운드"

msgid "Balanced"
msgstr "안정"

msgid "Mostly Inbound"
msgstr "대부분 인바운드"

msgid "Heavy Inbound"
msgstr "헤비 인바운드"

msgid "North America"
msgstr "북미"

msgid "Asia Pacific"
msgstr "아시아"

msgid "Europe"
msgstr "유럽"

msgid "South America"
msgstr "남미"

msgid "Africa"
msgstr "아프리카"

msgid "Australia"
msgstr "호주"

msgid "Middle East"
msgstr "중동"

msgid "Regional"
msgstr "지역"

msgid "Global"
msgstr "글로벌"

msgid "0-20Mbps"
msgstr "0-20메가비트"

msgid "20-100Mbps"
msgstr "20-100 메가비트"

msgid "100-1000Mbps"
msgstr "100-1000 메가비트"

msgid "1-5Gbps"
msgstr "1-5 기가비트"

msgid "5-10Gbps"
msgstr "5-10 기가비트"

msgid "10-20Gbps"
msgstr "10-20 기가비트"

msgid "20-50Gbps"
msgstr "20-50기가비트"

msgid "50-100Gbps"
msgstr "50-100기가비트"

msgid "100-200Gbps"
msgstr "100-200기가비트"

msgid "200-300Gbps"
msgstr "200-300기가비트"

msgid "300-500Gbps"
msgstr "300-500기가비트"

msgid "500-1000Gbps"
msgstr "500-1000기가비트"

msgid "1-5Tbps"
msgstr "1-5테라비트"

msgid "5-10Tbps"
msgstr "5-10테라비트"

msgid "10-20Tbps"
msgstr "10-20테라비트"

msgid "20-50Tbps"
msgstr "20-50테라비트"

msgid "50-100Tbps"
msgstr "50-100테라비트"

msgid "100+Tbps"
msgstr "100테라비트 이상"

msgid "NSP"
msgstr "NSP (네트워크 서비스 공급자)"

msgid "Content"
msgstr "콘텐츠"

msgid "Cable/DSL/ISP"
msgstr "케이블/DSL(디지털 가입자 회선)/ISP(인터넷 서비스 제공자)"

msgid "Enterprise"
msgstr "기업"

msgid "Educational/Research"
msgstr "교육/연구"

msgid "Non-Profit"
msgstr "비영리"

msgid "Route Server"
msgstr "경로 서버"

msgid "Network Services"
msgstr "네트워크 서비스"

msgid "Route Collector"
msgstr "라우트 콜렉터"

msgid "Government"
msgstr "정부"

msgid "Private"
msgstr "비공개"

msgid "Users"
msgstr "사용자"

msgid "Public"
msgstr "공개"

msgid "An E.164-formatted phone number starts with a +, followed by the country code, then the national phone number (dropping the leading 0 in most countries), without spaces or dashes between the groups of digits"
msgstr ""

msgid "Best Effort (no SLA)"
msgstr ""

msgid "Normal Business Hours"
msgstr ""

msgid "24/7 Support"
msgstr ""

msgid "No Commercial Terms"
msgstr ""

msgid "Bundled With Other Services"
msgstr ""

msgid "Non-recurring Fees Only"
msgstr ""

msgid "Recurring Fees"
msgstr ""

msgid "Owner"
msgstr ""

msgid "Lessee"
msgstr ""

msgid "48 VDC"
msgstr ""

msgid "120 VAC"
msgstr ""

msgid "208 VAC"
msgstr ""

msgid "240 VAC"
msgstr ""

msgid "480 VAC"
msgstr ""

msgid "Website"
msgstr "웹사이트"

msgid "Facebook"
msgstr ""

msgid "Twitter"
msgstr ""

msgid "Instagram"
msgstr ""

msgid "LinkedIn"
msgstr ""

msgid "TikTok"
msgstr ""

msgid "Kosovo"
msgstr "코소보"

#, fuzzy
#| msgid "Invalid tag"
msgid "Invalid value: {}"
msgstr "잘못된 태그"

msgid "Address 1"
msgstr "주소 1"

msgid "Address 2"
msgstr "주소 2"

msgid "City"
msgstr "도시"

msgid "State"
msgstr "주"

msgid "Zip-Code"
msgstr "우편번호"

msgid "Country"
msgstr "국가"

msgid "Suite"
msgstr ""

msgid "Floor"
msgstr ""

msgid "Latitude"
msgstr "위도"

msgid "Longitude"
msgstr "경도"

msgid "Name"
msgstr "이름"

msgid "Also Known As"
msgstr "다음으로도 알려진"

msgid "Long Name"
msgstr "이름"

msgid "Social Media"
msgstr ""

msgid "Notes"
msgstr "기타"

msgid "Organization"
msgstr "조직"

msgid "Organizations"
msgstr "조직"

msgid "CLLI Code"
msgstr "CLLI 코드"

msgid "Rencode"
msgstr "렌코드"

msgid "NPA-NXX"
msgstr "NPA-NXX"

msgid "Technical Email"
msgstr "기술부 이메일"

msgid "Technical Phone"
msgstr "기술부 연락처"

msgid "Sales Email"
msgstr "영업부 이메일"

msgid "Sales Phone"
msgstr "영업부 연락처"

msgid "Property"
msgstr ""

msgid "A property owner is the individual or entity that has title to the property. A lessee is a user of a property who has a lease, an agreement, with the owner of the property."
msgstr ""

msgid "Diverse Serving Substations"
msgstr ""

msgid "Two separate and distinct paths to individual substations which should maintain a separated path back to one or more utility generator stations."
msgstr ""

msgid "Available Voltage Services"
msgstr ""

msgid "The alternating current voltage available to users of the facility either directly from the landlord or delivered by the utility separately."
msgstr ""

msgid "Continental Region"
msgstr "대륙"

msgid "Status Dashboard"
msgstr ""

msgid "Facility"
msgstr "시설"

msgid "Facilities"
msgstr "설비"

msgid "Role"
msgstr "역할"

msgid "Visibility"
msgstr "가시성"

msgid "Phone"
msgstr "연락처"

msgid "Email"
msgstr "이메일"

msgid "URL"
msgstr "URL"

msgid "Contact"
msgstr "연락처"

msgid "Contacts"
msgstr "연락처"

msgid "IRR as-set/route-set"
msgstr "IRR as-set/route-set"

msgid "Reference to an AS-SET or ROUTE-SET in Internet Routing Registry (IRR)"
msgstr "IRR(인터넷 라우팅 레지스트리)에서 AS-SET 또는 ROUTE-SET 참조"

msgid "Looking Glass URL"
msgstr "Looking Glass URL"

msgid "Route Server URL"
msgstr "라우트 서버 URL"

msgid "Private notes"
msgstr "프라이빗 노트"

msgid "Traffic Levels"
msgstr "트래픽 레벨"

msgid "Traffic Ratios"
msgstr "트래픽 비율"

msgid "Geographic Scope"
msgstr "지리적 범위"

msgid "Network Type"
msgstr "네트워크 유형"

msgid "IPv4 Prefixes"
msgstr "IPv4 프리픽스"

msgid "Recommended maximum number of IPv4 routes/prefixes to be configured on peering sessions for this ASN"
msgstr "이 ASN에 대해 피어 세션에서 구성할 IPv4 경로/ 프리픽스의 최대 권장 수"

msgid "IPv6 Prefixes"
msgstr "IPv6 프리픽스"

msgid "Recommended maximum number of IPv6 routes/prefixes to be configured on peering sessions for this ASN"
msgstr "이 ASN에 대해 피어 세션에서 구성할 IPv6 경로/ 프리픽스의 최대 권장 수"

msgid "Unicast IPv4"
msgstr "유니캐스트 IPv4"

msgid "Multicast"
msgstr "멀티캐스트"

msgid "Unicast IPv6"
msgstr "유니캐스트 IPv6"

msgid "Never via route servers"
msgstr "라우트 서버를 경유하지 않음"

msgid "Indicates if this network will announce its routes via route servers or not"
msgstr "이 네트워크가 경로 서버를 통해 경로를 공지할지 말지 표시함"

msgid "Peering Policy"
msgstr "피어링 정책"

msgid "General Policy"
msgstr "일반 정책"

msgid "Multiple Locations"
msgstr "여러 위치"

msgid "Ratio Requirement"
msgstr "비율 요구 사항"

msgid "Contract Requirement"
msgstr "계약 요구 사항"

#, fuzzy
#| msgid "status"
msgid "RIR status"
msgstr "상태"

#, fuzzy
#| msgid "Last Updated"
msgid "RIR status updated"
msgstr "최신 업데이트"

msgid "Network"
msgstr "네트워크"

msgid "Networks"
msgstr "네트워크"

msgid "Media Type"
msgstr "미디어 유형"

msgid "Company Website"
msgstr "회사 웹사이트"

msgid "Traffic Stats Website"
msgstr "트래픽 통계 웹사이트"

msgid "Policy Email"
msgstr "정책부 이메일"

msgid "Policy Phone"
msgstr "정책부 연락처"

msgid "IX-F Network Count"
msgstr "IX-F 네트워크 수"

msgid "IX-F Last Import"
msgstr "IX-F 마지막 가져오기"

#, fuzzy
#| msgid "Traffic Levels"
msgid "Service Level"
msgstr "트래픽 레벨"

msgid "Terms"
msgstr ""

msgid "Internet Exchange"
msgstr "인터넷 익스체인지"

msgid "Internet Exchanges"
msgstr "인터넷 익스체인지"

msgid "Internet Exchange facility"
msgstr "인터넷 익스체인지 시설"

msgid "Internet Exchange facilities"
msgstr "인터넷 익스체인지 시설"

msgid "Description"
msgstr "설명"

msgid "Route Server ASN"
msgstr "경로 서버 ASN"

msgid "ARP sponging MAC"
msgstr ""

msgid "IX-F Member Export URL"
msgstr "IX-F 멤버 내보내기 URL"

msgid "IX-F Member Export URL Visibility"
msgstr "IX-F 멤버 내보내기 URL 가시성"

msgid "Internet Exchange LAN"
msgstr "인터넷 익스체인지 LAN"

msgid "Internet Exchange LANs"
msgstr "인터넷 익스체인지 LANs"

msgid "Protocol"
msgstr "프로토콜"

msgid "Prefix"
msgstr "프리픽스"

msgid "Internet Exchange LAN prefix"
msgstr "인터넷 익스체인지 LAN 프리픽스"

msgid "Internet Exchange LAN prefixes"
msgstr "인터넷 익스체인지 LAN 프리픽스"

msgid "Local ASN"
msgstr "로컬 ASN"

msgid "Network Facility"
msgstr "네트워크 시설"

msgid "Network Facilities"
msgstr "네트워크 시설"

msgid "RS peer"
msgstr "RS 피어"

msgid "Speed (mbit/sec)"
msgstr "속도 (mbit/초)"

msgid "Operational"
msgstr "작동 가능"

msgid "Public Peering Exchange Point"
msgstr "공용 피어링 익스체인지 포인트"

msgid "Public Peering Exchange Points"
msgstr "공용 피어링 익스체인지 포인트"

msgid "Carrier"
msgstr ""

msgid "Carriers"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Number of networks present at this facility"
msgid "Carrier presence at facility"
msgstr "이 시설에 존재하는 네트워크 수"

#, fuzzy
#| msgid "Number of networks present at this facility"
msgid "Carrier presences at facility"
msgstr "이 시설에 존재하는 네트워크 수"

msgid "Campus Name"
msgstr ""

msgid "Campus"
msgstr ""

msgid "Campuses"
msgstr ""

msgid "Czech"
msgstr "체코어"

msgid "German"
msgstr "독일어"

msgid "Greek"
msgstr "그리스어"

msgid "English"
msgstr "영어"

msgid "Spanish"
msgstr "스페인어"

msgid "French"
msgstr "프랑스어"

msgid "Italian"
msgstr "이탈리아어"

msgid "Japanese"
msgstr "일본어"

msgid "Occitan"
msgstr "프로방스어"

msgid "Portuguese"
msgstr "포르투갈어"

msgid "Romanian"
msgstr "루마니아어"

msgid "Russian"
msgstr "러시아어"

msgid "Chinese (Simplified)"
msgstr "중국어(간체)"

msgid "Chinese (Traditional)"
msgstr "중국어(번체)"

msgid "Status"
msgstr "상태"

msgid "Target org cannot be in selected organizations list"
msgstr "타겟 조직이 선택한 조직 목록에 있을 수 없음"

msgid "There exist some sponsor ship conflicts that will need to be manually resolved before this merge can happen. {} has been notified of this conflict. Conflicting organizations: {}"
msgstr ""

msgid "ROLLBACK"
msgstr "롤백"

msgid "Ixlans can no longer be directly deleted as they are now synced to the parent exchange"
msgstr "Ixlans는 이제 상위 익스체인지에 동기화되므로 더 이상 직접 삭제할 수 없음"

msgid "Protected object '{}': {}"
msgstr "보호된 개체 '{}: {}"

#, fuzzy
#| msgid "DENY and delete selected items"
msgid "Delete selected objects"
msgstr "선택한 항목 거부 및 삭제"

#, fuzzy
#| msgid "Please contact {} to help with the deletion of this object"
msgid "Please confirm deletion of selected objects."
msgstr "이 개체 삭제에 도움이 필요하면 {}에 문의하십시오"

msgid "SOFT DELETE"
msgstr "삭제 보류 표시"

#, fuzzy
#| msgid "Result"
msgid "Result length"
msgstr "결과"

msgid "Show {} rows"
msgstr ""

msgid "Verification Queue is currently disabled"
msgstr "검증 대기열이 현재 비활성화되어있습니다"

msgid "Verification Queue is currently disabled for this object type"
msgstr "이 개체 유형에 검증 대기열이 현재 비활성화되어 있습니다"

msgid "APPROVE"
msgstr "승인"

msgid "DENY"
msgstr "거부"

msgid "APPROVED"
msgstr "승인됨"

msgid "User is looking to be affiliated to these Organizations"
msgstr "사용자가 이 조직에 소속되기 위해 대기 중"

#, fuzzy
#| msgid "IXF Import History"
msgid "IX-F Import History"
msgstr "IXF 수입 히스토리"

msgid "Initial creation of netixlan"
msgstr "Netixlan의 초기 생성"

msgid "CAN BE ROLLED BACK"
msgstr "롤백할 수 있음"

msgid "CANNOT BE ROLLED BACK"
msgstr "롤백할 수 있음"

msgid "Has been changed since"
msgstr "이후 변경됨"

msgid "Netixlan with conflicting ipaddress now exists elsewhere"
msgstr "상충되는 ip주소가 있는 Netixlan이 이제 다른 곳에 있음"

msgid "HAS BEEN ROLLED BACK"
msgstr "롤백됨"

msgid "Not Set"
msgstr "셋팅되지 않음"

msgid "Active"
msgstr "엑티브"

msgid "Logo Missing"
msgstr "로고 빠짐"

msgid "Over"
msgstr "위에"

msgid "Waiting"
msgstr "대기 중"

msgid "No organization(s) set"
msgstr "설정된 조직 없음"

msgid "Malformed organization ids"
msgstr "잘못된 형식의 조직 ID"

msgid "Merge target organization does not exist"
msgstr "병합 대상 조직이 존재하지 않음"

msgid "Organization Merging Tool"
msgstr "조직 병합 도구"

msgid "Undo merge"
msgstr "병합 취소"

#, fuzzy
#| msgid "Suggest another network"
msgid "ASN is already in use by another network"
msgstr "다른 네트워크 제안"

msgid "Name is already in use by another network"
msgstr ""

msgid "APPROVE selected items"
msgstr "선택한 항목 승인"

msgid "DENY and delete selected items"
msgstr "선택한 항목 거부 및 삭제"

msgid "View"
msgstr "보기"

msgid "Cannot approve a canceled affiliation request"
msgstr "취소된 소속 요청을 승인할 수 없음"

msgid "Affiliation request was approved and the user was notified."
msgstr "가입 요청이 승인되어 사용자에게 공지함."

msgid "Approve and notify User"
msgstr "사용자에게 승인 및 공지"

msgid "Approve"
msgstr "승인"

msgid "Cannot deny a canceled affiliation request"
msgstr "취소된 소속 요청을 승인할 수 없음"

msgid "Deny"
msgstr "거절"

msgid "Usernames cannot start with \"apikey\""
msgstr ""

msgid "Change Password"
msgstr "비밀번호 변경"

msgid "Edit Permissions"
msgstr "편잡 허용"

msgid "VERIFIED"
msgstr "확인됨"

msgid "UNVERIFIED"
msgstr "확인되지 않음"

msgid "User Permission"
msgstr "사용자 허용"

msgid "User Permissions"
msgstr "사용자 허용"

msgid "Only POST requests allowed."
msgstr "POST 요청만 허용됨."

msgid "{} (Preview)"
msgstr "{} (미리보기)"

msgid "Apply"
msgstr "적용"

msgid "No requirements"
msgstr "요구 사항 없음"

msgid "Value"
msgstr "가치"

msgid "This command is already waiting / running - please wait for it to finish before executing it again"
msgstr "이 명령은 이미 대기/실행 중이므로 완료될 때까지 기다린 후 다시 실행하십시오"

msgid "This command takes a while to complete and will be queued and ran in the background. No output log can be provided at this point in time. You may review once the command has finished."
msgstr "이 명령은 완료하는 데 시간이 좀 걸리며, 백그라운드에서 대기하고 실행될 것입니다. 현재 시점에서는 출력 로그를 제공할 수 없니습니다. 명령이 완료되면 한번 더 검토하십시오."

msgid "Old prefix - renumber all netixlans that fall into this prefix"
msgstr "이전 프리픽스 - 이 프리픽스에 속하는 모든 netixlan의 번호 리넘버함"

msgid "New prefix - needs to be the same protocol and length as old prefix"
msgstr "새로운 프리픽스 - 이전 프리픽스와 동일한 프로토콜 및 길이 필요"

msgid "Merge this facility - it will be deleted"
msgstr "이 시설을 병합 - 삭제될 예정"

msgid "Target facility"
msgstr "타겟 시설"

msgid "Undo this merge"
msgstr "이 병합 실행 취소"

msgid "Don't delete users. Note that superuser accounts are always kept - regardless of this setting."
msgstr "사용자를 삭제하지 마십시오. 슈퍼 사용자 계정은 이 설정에 관계없이 항상 유지된다는 점에 유의하십시오."

msgid "Load data from peeringdb API"
msgstr "peeringdb API로부터 데이터 로드"

msgid "Restore this object - search by [reftag] [id]"
msgstr "이 개체 복원 -  [reftag] [id]로 검색"

msgid "Only {} type objects may be restored through this interface at this point"
msgstr "{} 유형 개체만 이 지점에서 이 인터페이스를 통해 복원 가능함"

msgid "Select an Internet Exchange to perform an ix-f memberdata import"
msgstr "ix-f 멤버 데이터 가져오기를 수행할 인터넷 익스체인지 선택하기"

msgid "Reset all"
msgstr "모두 재설정"

msgid "Reset hints"
msgstr "힌트 재설정"

msgid "Reset dismisses"
msgstr "재설정 해제"

msgid "Reset email"
msgstr "이메일 재설정"

msgid "Reset tickets"
msgstr "티켓 재설정"

msgid "Select a handleref tag to validate"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Client type"
msgid "Object type"
msgstr "클라이언트 유형"

msgid "Enter a field name to validate"
msgstr ""

msgid "Valid"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Invalid tag"
msgid "Invalid"
msgstr "잘못된 태그"

msgid "Exclude data based on validation result"
msgstr ""

msgid "Verbose output"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Network not found"
msgid "Key not found"
msgstr "네트워크를 찾을 수 없음"

#, fuzzy
#| msgid "This field is required"
msgid "This field is required."
msgstr "필수 입력"

#, python-brace-format
msgid "Retrieves a single `{obj_type}` type object by id"
msgstr "ID별로 단일 '{obj_type}' 유형 개체 검색"

msgid "Expand nested sets according to depth."
msgstr "깊이에 따라 중첩 세트를 확장하십시오."

#, python-brace-format
msgid "Retrieves a list of `{obj_type}` type objects"
msgstr "'{obj_type}' 유형 개체 목록 검색"

msgid "Limit the number of rows returned in the result set (use for pagination in combination with `skip`)"
msgstr "결과 집합에서 반환되는 행 수 제한('skip'과 함께 페이지 지정에 사용)"

msgid "Skip n results in the result set (use for pagination in combination with `limit`)"
msgstr "결과 집합에서 n 결과들 건너뛰기('한계'와 함께 페이지 지정에 사용)"

msgid "Unix epoch time stamp (seconds). Only return objects that have been updated since then"
msgstr "유닉스 타임스탬프(초). 이후 업데이트된 개체만 반환"

msgid "Filter results by matching a value against this field."
msgstr "이 필드에 값을 일치시켜 결과를 필터링하십시오."

msgid "Supported filter suffixes: {}"
msgstr "지원되는 필터 접미사: {}"

msgid "Number of networks present at this facility"
msgstr "이 시설에 존재하는 네트워크 수"

msgid "Targets both AKA and name fields for filtering"
msgstr "필터링 대상 AKA 및 이름 필드 모두"

msgid "Find networks not present at an exchange (exchange id)"
msgstr "익스체인지에 존재하지 않는 네트워크 찾기(익스체인지 ID)"

msgid "Find networks present at exchange (exchange id)"
msgstr "익스체인지 시 존재하는 네트워크 찾기(익스체인지 ID)"

msgid "Find networks not present at a facility (facility id)"
msgstr "시설에 없는 네트워크 찾기(시설 ID)"

msgid "Find networks present at a facility (facility id)"
msgstr "시설에 있는 네트워크 찾기(시설 ID)"

msgid "Find networks connected at ixlan (ixlan id)"
msgstr "ixlan(ixlan ID)에서 연결된 네트워크 찾기"

msgid "Find the network that contains this netixlan (netixlan id)"
msgstr "이 netixlan(netixlan ID)이 포함된 네트워크 찾기"

msgid "Find the network that this netfac belongs to (netfac id)"
msgstr "이 netfac이 속한 네트워크 찾기(netfac id)"

msgid "Find exchanges present at a facility (facility id)"
msgstr "시설에 존재하는 익스체인지 찾기(시설 ID)"

msgid "Find the exchange that contains this ixlan (ixlan id)"
msgstr "이 ixlan(ixlan ID)이 포함된 익스체인지 찾기"

msgid "Find the exchange that contains this ixfac (ixfac id)"
msgstr "이 ixfac(ixfac ID)가 포함된 익스체인지 찾기"

msgid "Number of networks present at this exchange"
msgstr "이 익스체인지에 존재하는 네트워크 수"

msgid "Find exchanges where this network has a presence at (net id)"
msgstr "이 네트워크가 (net ID) 존재하는 곳에서 익스체인지 찾기"

msgid "Find organization that contains the network (network asn)"
msgstr "네트워크(네트워크 asn)가 포함된 조직 찾기"

msgid "Find prefixes by exchange (exchange id)"
msgstr "익스체인지로 프리픽스 찾기(익스체인지 ID)"

msgid "Find prefixes by ip address"
msgstr "IP 주소로 프리픽스 찾기"

msgid "Exchange name"
msgstr "익스체인지 이름"

msgid "Facility name"
msgstr "시설 이름"

msgid "Facility country"
msgstr "시설 국가"

msgid "Facility city"
msgstr "시설 도시"

#, python-brace-format
msgid "Creates a new `{obj_type}` type object."
msgstr "새 '{obj_type}' 유형 개체 생성."

#, python-brace-format
msgid "Updates an existing `{obj_type}` type object."
msgstr "기존 '{obj_type}' 유형 개체 업데이트."

#, python-brace-format
msgid "Marks an `{obj_type}` type object as `deleted`."
msgstr "'{obj_type}' 유형 개체를 '삭제됨'으로 표시하십시오."

msgid "Yes"
msgstr "네"

msgid "Invalid export format"
msgstr "잘못된 내보내기 포맷"

msgid "Invalid tag"
msgstr "잘못된 태그"

msgid "Invalid permission level"
msgstr "잘못된 권한 수준"

msgid "ASN needs to be a number"
msgstr "ASN은 숫자가 되어야 함"

msgid "Needs to be at least 10 characters long"
msgstr "최소 10자 이상"

msgid "Passwords need to match"
msgstr "비밀번호가 일치해야 함"

#, fuzzy
#| msgid "This email address has already been used"
msgid "This username is already taken"
msgstr "이 이메일 주소는 이미 사용되었습니다"

msgid "Please fill out the anti-spam challenge (captcha) field"
msgstr "안티스팸 챌린지(캡차) 필드를 입력하십시오"

msgid "reCAPTCHA invalid"
msgstr "잘못된 재캡차"

msgid "captcha invalid"
msgstr "잘못된 캡차"

#, fuzzy, python-format
#| msgid "Negative value not allowed"
msgid "File type %(value)s not allowed"
msgstr "음수 값은 허용되지 않음"

#, python-format
msgid "File size too big, max. %(value)s"
msgstr ""

msgid "Error in forward geocode: No results found"
msgstr ""

msgid "Please wait a bit before requesting another ixf import preview."
msgstr "다른 ixf 가져오기 미리 보기를 요청하기 전에 잠시 기다리십시오."

msgid "Ixlan not found"
msgstr "익슬란을 찾을 수 없음"

msgid "Permission denied"
msgstr "승인 거부됨"

msgid "Please wait a bit before requesting another IX-F import postmortem."
msgstr "사후 다른 IX-F 가져오기를 요청하기 전에 잠시 기다리십시오."

msgid "Network not found"
msgstr "네트워크를 찾을 수 없음"

msgid "Postmortem length cannot exceed {} entries"
msgstr "사후 길이는 {}개 항목을 초과할 수 없음"

msgid "This ASN is not assigned by any RIR"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "ASNs in this range are not allowed in this environment"
msgid "ASNs in this range are private or reserved"
msgstr "이 환경에서는 이 범위의 ASN이 허용되지 않음"

msgid "{}"
msgstr ""

msgid "The entry for (asn and IPv4 and IPv6) does not exist in the exchange's IX-F data as a singular member connection"
msgstr "(asn, IPv4 및 IPv6)에 대한 항목이 단일 멤버 연결로 익스체인지의 IX-F 데이터에 존재하지 않음"

msgid "The entry for (asn and IPv4 and IPv6) does not exist in PeeringDB as a singular network -> ix connection"
msgstr "(asn, IPv4 및 IPv6)의 항목이 PeeringDB에 단일한 네트워크로 존재하지 않음 -> ix 연결"

msgid "Data differences between PeeringDB and the exchange's IX-F data"
msgstr "PeeringDB와 익스체인지의 IX-F 데이터 간의 데이터 차이"

msgid "We found that your IX-F output "
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "IXF import url not specified"
msgid "IX-F import url not specified"
msgstr "IXF 가져오기 URL이 지정되지 않음"

msgid "No JSON could be parsed"
msgstr "분석할 수 있는 JSON 없음"

msgid "IX-F data not locally cached for this resource yet."
msgstr "이 리소스에 대해 아직 부분적으로 캐시되지 않은 IX-F 데이터."

msgid "Address {} assigned to more than one distinct connection"
msgstr "둘 이상의 고유 연결에 할당된 주소 {}"

msgid "No prefixes defined on ixlan"
msgstr "ixlan에 정의된 프리픽스 없음"

msgid "Network status is '{}'"
msgstr "네트워크 상태가 '{}'임"

msgid "Network does not exist in peeringdb"
msgstr "네트워크가 peeringdb에 존재하지 않음"

msgid "Invalid connection state: {}"
msgstr "잘못된 연결 상태: {}"

msgid "Could not find ipv4 or 6 address in vlan_list entry for vlan_id {} (AS{})"
msgstr "vlan_id {}의 vlan_list 항목에서 ipv4 또는 6 주소를 찾을 수 없음(AS{})"

msgid "Ip address error '{}' in vlan_list entry for vlan_id {}"
msgstr "vlan_id {}에 대한 vlan_list 항목에서 IP 주소 오류 '{}'"

msgid "Invalid speed value: {}"
msgstr "잘못된 속도 값: {}"

msgid "Invalid speed value: could not be parsed"
msgstr "잘못된 속도 값: 분석할 수 없습니다"

msgid "IP addresses moved to same entry"
msgstr "IP 주소가 동일한 항목으로 이동됨"

msgid "IPv6 not set"
msgstr "IPv6가 설정되지 않음"

msgid "IPv4 not set"
msgstr "IPv4가 설정되지 않음"

msgid "PeeringDB: Action May Be Needed: IX-F Importer data mismatch between AS{} and one or more IXPs"
msgstr "PeeringDB: 조치가 필요할 수 있음: IX-F 임포터 데이터가 AS{}과(와) 하나 이상의 IXP 간에 일치하지 않음"

msgid "PeeringDB: Action May Be Needed: IX-F Importer data mismatch between {} and one or more networks"
msgstr "PeeringDB: 조치가 필요할 수 있음: IX-F 임포터 데이터가 {}와 하나 이상의 네트워크 간에 일치하지 않음"

msgid "{} Merge Notification: {} -> {}"
msgstr "{} 병합 공지: {} -> {}"

#, fuzzy
#| msgid "active"
msgid "Inactive"
msgstr "활성화"

msgid "Silver"
msgstr "실버"

msgid "Gold"
msgstr "골드"

msgid "Platinum"
msgstr "플라티넘"

msgid "Diamond"
msgstr "다이아몬드"

msgid "Data Validation"
msgstr "데이터 유효성 검사"

msgid "RIR"
msgstr "RIR"

msgid "Renumber IP Space"
msgstr "IP 공간 리넘버"

msgid "Merge Facilities"
msgstr "시설 합병"

msgid "Merge Facilities: UNDO"
msgstr "시설 합병: 실행 취소"

msgid "Restore Object(s)"
msgstr "개체 복원"

msgid "Validate Data"
msgstr ""

msgid "1 Week"
msgstr ""

msgid "2 Weeks"
msgstr ""

msgid "1 Month"
msgstr ""

msgid "6 Months"
msgstr ""

msgid "1 Year"
msgstr ""

msgid "Reset Environment"
msgstr "환경 재설정"

msgid "IX-F Import"
msgstr "IX-F 가져오기"

#, fuzzy, python-format
#| msgid "Object of type '%(type)s' cannot be created because its parent entity '%(parent_tag)s/%(parent_id)s' has not yet been approved"
msgid "Object of type '%(type)s' cannot be saved because its parent entity '%(parent_tag)s/%(parent_id)s' has not yet been approved"
msgstr "상위 엔티티 '%(parent_tag)s/%(parent_id)s' 가 아직 승인되지 않았으므로 '%(type)s' 유형의 개체를 만들 수 없음"

#, fuzzy, python-format
#| msgid "Object of type '%(type)s' cannot be created because its parent entity '%(parent_tag)s/%(parent_id)s' has been marked as deleted"
msgid "Object of type '%(type)s' cannot be saved because its parent entity '%(parent_tag)s/%(parent_id)s' has been marked as deleted"
msgstr "상위 엔티티 '%(parent_tag)s/%(parent_id)s'가 삭제된 것으로 표시되었기 때문에 '%(type)s' 유형의 개체를 만들 수 없음"

msgid "Has this object's address been normalized with a call to the Google Maps API"
msgstr ""

msgid "Last time of attempted geocode"
msgstr "최근 지오코드를 시도한 시간"

#, fuzzy
#| msgid "Geocoding error"
msgid "Geo coding timed out"
msgstr "지오코딩 오류"

#, fuzzy
#| msgid "Geocoding error"
msgid "Geo coding failed: {}"
msgstr "지오코딩 오류"

#, fuzzy
#| msgid "Geocoding error"
msgid "Geo location lookup timed out"
msgstr "지오코딩 오류"

#, fuzzy
#| msgid "Geocoding error"
msgid "Geo location lookup failed: {}"
msgstr "지오코딩 오류"

msgid "Geocoordinate Cache"
msgstr ""

msgid "Geocoordinate Cache Entries"
msgstr ""

msgid "This organization in our database that was derived from the provided ASN or organization name. If this is empty it means no matching organization was found."
msgstr "제공된 ASN 또는 조직 이름에서 파생된 데이터베이스 내 이 조직. 만약 이것이 비어있다면 그것은 일치하는 조직을 찾지 못했다는 것을 의미한다."

msgid "The organization name entered by the user"
msgstr "사용자가 입력한 조직 이름"

msgid "The ASN entered by the user"
msgstr "사용자가 입력한 ASN"

msgid "The user that made the request"
msgstr "요청한 사용자"

msgid "Pending"
msgstr "보류"

msgid "Approved"
msgstr "승인됨"

msgid "Denied"
msgstr "거부됨"

msgid "Canceled"
msgstr "취소됨"

msgid "Status of this request"
msgstr "요청 상태"

msgid "User to Organization Affiliation Request"
msgstr "조직 소속 요청한 사용자"

msgid "User to Organization Affiliation Requests"
msgstr "조직 소속 요청한 사용자"

msgid "Your affiliation to Organization \"{}\" has been approved"
msgstr "조직 \"{}\"에 대한 가입이 승인됨"

msgid "The item that this queue is attached to was created by this user"
msgstr "이 대기열이 연결된 항목이 이 사용자에 의해 생성됨"

#, fuzzy
#| msgid "The item that this queue is attached to was created by this user"
msgid "The item that this queue is attached to was created by this organization api key"
msgstr "이 대기열이 연결된 항목이 이 사용자에 의해 생성됨"

msgid "email address"
msgstr "이메일 주소"

msgid "Ticket reference on the DeskPRO side"
msgstr "DeskPRO 측의 티켓 참조"

msgid "Ticket id on the DeskPRO side"
msgstr "DeskPRO 측의 티켓 ID"

msgid "DeskPRO Ticket"
msgstr "데스크프로 티켓"

msgid "DeskPRO Tickets"
msgstr "데스크프로 티켓"

#, fuzzy
#| msgid "DeskPRO Ticket"
msgid "DeskPRO Ticket CC Contact"
msgstr "데스크프로 티켓"

#, fuzzy
#| msgid "DeskPRO Ticket"
msgid "Deskpro Ticket CC Contacts"
msgstr "데스크프로 티켓"

msgid "Allows you to upload and set a logo image file for this organization"
msgstr "이 조직의 로고 이미지 파일을 업로드하고 설정할 수 있음"

msgid "Require users in your organization to have email addresses within your specified domains."
msgstr ""

msgid "If user email restriction is enabled: only allow users with emails in these domains. One domain per line, in the format of '@xyz.com'"
msgstr ""

msgid "Require users in this organization to periodically re-authenticate"
msgstr ""

msgid "Organization has active objects under it."
msgstr "조직 아래에 활성 객체가 있습니다."

msgid "Organization is currently an active sponsor. Please contact PeeringDB support to help facilitate the removal of this organization."
msgstr "조직은 현재 적극적인 후원자입니다. 이 조직을 쉽게 제거할 수 있도록 PeeringDB 지원팀에 문의하십시오."

#, fuzzy
#| msgid "Organization Merges"
msgid "Organization API key Permission"
msgstr "조직 병합"

msgid "Sponsorship starts on"
msgstr "스폰서쉽 시작 날짜"

msgid "Sponsorship ends on"
msgstr "스폰서쉽 종료"

msgid "Expiration notification sent on"
msgstr "만료 알림 전송된 날짜"

msgid "Sponsorship"
msgstr "스폰서쉽"

msgid "Sponsorships"
msgstr "스폰서쉽"

msgid "Sponsorship Expired"
msgstr "스폰서쉽 만료"

msgid "If specified clicking the sponsorship will take the user to this location"
msgstr "협찬을 클릭하면 사용자가 이 위치로 이동함"

msgid "Allows you to upload and set a logo image file for this sponsorship"
msgstr "이 협찬에 사용할 로고 이미지 파일을 업로드하고 설정할 수 있음"

msgid "If specified clicking the partnership will take the user to this location"
msgstr "지정된 경우 파트너십을 클릭하면 사용자가 이 위치로 이동함"

msgid "Allows you to upload and set a logo image file for this partnership"
msgstr "이 파트너쉽을 위한 로고 이미지 파일을 업로드하고 설정할 수 있음"

msgid "Partnership"
msgstr "파트너쉽"

msgid "Partnerships"
msgstr "파트너쉽"

msgid "Merged on"
msgstr "병합된 날짜"

msgid "Organization Merge"
msgstr "조직 병합"

msgid "Organization Merges"
msgstr "조직 병합"

msgid "Organization Merge: Entity"
msgstr "조직 병합: 독립체"

msgid "Organization Merge: Entities"
msgstr "조직 병합: 독립체"

#, fuzzy
#| msgid "Number of networks present at this facility"
msgid "number of exchanges at this facility"
msgstr "이 시설에 존재하는 네트워크 수"

#, fuzzy
#| msgid "Number of networks present at this facility"
msgid "number of networks at this facility"
msgstr "이 시설에 존재하는 네트워크 수"

msgid "Need to specify at least two asns"
msgstr "최소 두 개 이상의 ASN를 지정해야 함"

msgid "Can only compare a maximum of 25 asns"
msgstr "최대 25개의 ASN만 비교할 수 있음"

msgid "Facility has active exchange presence(s): {} ..."
msgstr "시설에 활성 익스체인지 존재: {}..."

msgid "Facility has active network presence(s): {} ..."
msgstr "설비에 활성 네트워크 존재: {}..."

#, fuzzy
#| msgid "Enable IX-F Import"
msgid "Manual IX-F import request"
msgstr "IX-F 가져오기 사용"

msgid "Date of most recent manual import request"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Enable IX-F Import"
msgid "Manual IX-F import status"
msgstr "IX-F 가져오기 사용"

msgid "The current status of the manual ix-f import request"
msgstr ""

msgid "Queued"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "IX-F Import"
msgid "Importing"
msgstr "IX-F 가져오기"

msgid "Finished"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "IXF Import Email"
msgid "Import failed"
msgstr "IX-F 임포트 이메일"

#, fuzzy
#| msgid "The user that made the request"
msgid "The user that triggered the manual ix-f import request"
msgstr "요청한 사용자"

#, fuzzy
#| msgid "Number of networks present at this exchange"
msgid "number of facilities at this exchange"
msgstr "이 익스체인지에 존재하는 네트워크 수"

#, fuzzy
#| msgid "Number of networks present at this exchange"
msgid "number of networks at this exchange"
msgstr "이 익스체인지에 존재하는 네트워크 수"

msgid "Exchange has active facility connection(s): {} ..."
msgstr "익스체인지에 활성 시설 연결이 있음: {}..."

msgid "Exchange has active peer(s)"
msgstr "익스체인지에 활성 피어가 있음"

msgid "IX-F error"
msgstr "IX-F 오류"

msgid "Reason IX-F data could not be parsed"
msgstr "IX-F 데이터를 구문 분석할 수 없는 이유"

msgid "IX-F error notification date"
msgstr "IX-F 오류 알림 날짜"

msgid "Last time we notified the exchange about the IX-F parsing issue"
msgstr "지난번 IX-F 파싱 문제에 대해 익스체인지에 공지했을 때"

msgid "IX-F sent IPs for unsupported protocol"
msgstr "지원되지 않는 프로토콜에 대한 IX-F 송신 IP"

msgid "IX has been sending IP addresses for protocol not supported by network"
msgstr "IX가 네트워크에서 지원되지 않는 프로토콜의 IP 주소를 전송했습니다"

msgid "IXLan id needs to match parent ix id"
msgstr "IXLan ID는 상위 Ix ID와 일치해야 함"

msgid "Ixlan for exchange already exists"
msgstr "익스체인지에 대한 Ixlan이 이미 있음"

msgid "Cannot enable IX-F import without specifying the IX-F member list url"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "IXF Import Log"
msgid "IX-F Import Log"
msgstr "IXF 가져오기 로그"

#, fuzzy
#| msgid "IXF Import Logs"
msgid "IX-F Import Logs"
msgstr "IXF 가져오기 로그"

#, fuzzy
#| msgid "IXF Import Log Entry"
msgid "IX-F Import Log Entry"
msgstr "IXF 가져오기 로그 항목"

#, fuzzy
#| msgid "IXF Import Log Entries"
msgid "IX-F Import Log Entries"
msgstr "IXF 가져오기 로그 항목"

msgid "JSON snapshot of the ix-f member data that created this entry"
msgstr "이 항목을 생성한 ix-f 멤버 데이터의 JSON 스냅샷"

msgid "Activity for this entry"
msgstr "이 항목에 대한 활동"

msgid "Network's dismissal of this proposed change, which will hide it until from the customer facing network view"
msgstr "고객 대면 네트워크 뷰에서 변경 내용을 숨길 수 있는 이 제안된 변경 사항의 네트워크 거부"

msgid "RS Peer"
msgstr "RS Peer"

msgid "Trying to apply data to peeringdb raised an issue"
msgstr "피어링DB에 데이터를 적용하려고 시도하는 중 문제가 발생함"

msgid "Last Fetched"
msgstr "최신 가져오기"

msgid "Requirement of another IXFMemberData entry and will be applied alongside it"
msgstr ""

msgid "Indicates how many extra notifications were sent to the network for this proposal. Extra notifications can be sent for stale netixlan entries over time."
msgstr ""

msgid "Last time extra notifications were sent to the network for this proposal."
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "IXF Member Data"
msgid "IX-F Member Data"
msgstr "IX-F 멤버 데이터"

msgid "No suitable ipaddresses when validating against the enabled network protocols"
msgstr "사용 가능한 네트워크 프로토콜에 대해 유효성을 검사할 때 적합한 IP 주소가 없음"

msgid "IXLanPrefix with status '{}' cannot be linked to a IXLan with status '{}'."
msgstr "'{}'상태인 IXLANPrefix는 '{}'상태인 IXLAN에 연결할 수 없음."

msgid "Specifies whether an IXP is allowed to add a netixlan entry for this network via their ixp_member data"
msgstr "IXP가 해당 ixp_구성원 데이터를 통해 이 네트워크에 대해 netixlan 항목을 추가할 수 있는지 여부를 지정합니다"

#, fuzzy
#| msgid "Number of networks present at this facility"
msgid "number of exchanges at this network"
msgstr "이 시설에 존재하는 네트워크 수"

#, fuzzy
#| msgid "Number of networks present at this exchange"
msgid "number of facilities at this network"
msgstr "이 익스체인지에 존재하는 네트워크 수"

msgid "Last technical contact point for network with active peers"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Contract Requirement"
msgid "Phone or email required"
msgstr "계약 요구 사항"

msgid "This entity was created for the ASN {} - please remove it from this network and recreate it under the correct network"
msgstr "이 항목이 ASN {}에 대해 생성됨 - 이 네트워크에서 해당 항목을 제거하고 올바른 네트워크 아래에서 다시 생성하십시오"

msgid "IPv4 address outside of prefix"
msgstr "IPv4 주소가 프리픽스를 벗어남"

msgid "IPv6 address outside of prefix"
msgstr "IPv6가 프리픽스를 벗어남"

msgid "Maximum speed: {}"
msgstr "최대 속도: {}"

msgid "Minimum speed: {}"
msgstr "최소 속도: {}"

#, fuzzy
#| msgid "Ixlan for exchange already exists"
msgid "IP already exists"
msgstr "익스체인지에 대한 Ixlan이 이미 있음"

msgid "username"
msgstr "사용자이름"

msgid "Required. Letters, digits and [@.+-/_=|] only."
msgstr "필수. 문자, 숫자 및 [@.+-/_=|]만 가능."

msgid "Enter a valid username."
msgstr "유효한 사용자이름을 입력하시오."

msgid "first name"
msgstr "이름"

msgid "last name"
msgstr "성"

msgid "staff status"
msgstr "직위"

msgid "Designates whether the user can log into admin site."
msgstr "사용자가 관리 사이트에 로그인할 수 있는지 여부를 지정한다."

msgid "active"
msgstr "활성화"

msgid "Designates whether this user should be treated as active. Unselect this instead of deleting accounts."
msgstr "이 사용자를 활성 상태로 취급할지 여부를 지정하십시오. 계정을 삭제하는 대신 이 옵션을 선택 해제하십시오."

msgid "date joined"
msgstr "가입 날짜"

msgid "status"
msgstr "상태"

#, fuzzy
#| msgid "Users in Organization"
msgid "The user's primary organization"
msgstr "조직의 사용자"

msgid "language"
msgstr "언어"

msgid "Account is orphaned and has been flagged for deletion at this date"
msgstr ""

msgid "User has been notified about pending account deletion at this date"
msgstr ""

msgid "This user will never be flagged for deletion through the orphaned user cleanup process."
msgstr ""

msgid "user"
msgstr "사용자"

msgid "users"
msgstr "사용자"

msgid "Password Reset Initiated"
msgstr "암호 재설정 시작됨"

msgid "Determines if API Key inherits the User Permissions or is readonly."
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "IXF Import Email"
msgid "IX-F Import Email"
msgstr "IX-F 임포트 이메일"

#, fuzzy
#| msgid "IXF Import Emails"
msgid "IX-F Import Emails"
msgstr "IXF 임포트 이메일"

msgid "name of the tool"
msgstr "도구 이름"

msgid "json serialization of arguments and options passed"
msgstr "인수 및 옵션의 json 직렬화 전달됨"

msgid "result log"
msgstr "결과 로그"

msgid "Descriptive text of command that can be searched"
msgstr "검색할 수 있는 명령의 서술적 텍스트"

msgid "the user that ran this command"
msgstr "이 명령을 실행한 사용자"

msgid "command was run at this date and time"
msgstr "명령이 이 날짜와 시간에 실행됨"

msgid "Done"
msgstr "완료"

msgid "Running"
msgstr "실행 중"

msgid "Environment Setting"
msgstr "환경 설정"

msgid "Environment Settings"
msgstr "환경 설정"

msgid "API: Anonymous API throttle rate"
msgstr ""

msgid "API: Authenticated API throttle rate"
msgstr ""

msgid "API: Melissa request throttle rate for admin users"
msgstr ""

msgid "API: Melissa request throttle enabled for admin users"
msgstr ""

msgid "API: Melissa request throttle rate for users"
msgstr ""

msgid "API: Melissa request throttle enabled for users"
msgstr ""

msgid "API: Melissa request throttle rate for organizations"
msgstr ""

msgid "API: Melissa request throttle enabled for organizations"
msgstr ""

msgid "API: Melissa request throttle rate for anonymous requests (ips)"
msgstr ""

msgid "API: Melissa request throttle enabled for anonymous requests (ips)"
msgstr ""

msgid "API: Repeated request throttle size threshold for ip blocks (bytes)"
msgstr ""

msgid "API: Repeated request throttle rate for ip blocks"
msgstr ""

msgid "API: Repeated request throttle enabled for ip blocks"
msgstr ""

msgid "API: Repeated request throttle size threshold for ip addresses (bytes)"
msgstr ""

msgid "API: Repeated request throttle rate for ip addresses"
msgstr ""

msgid "API: Repeated request throttle enabled for ip addresses"
msgstr ""

msgid "API: Repeated request throttle size threshold for authenticated users (bytes)"
msgstr ""

msgid "API: Repeated request throttle rate for authenticated users"
msgstr ""

msgid "API: Repeated request throttle enabled for authenticated users"
msgstr ""

msgid "API: Repeated request throttle size threshold for organization api-keys (bytes)"
msgstr ""

msgid "API: Repeated request throttle rate for organization api-keys"
msgstr ""

msgid "API: Repeated request throttle enabled for organization api-keys"
msgstr ""

msgid "API: Anonymous API throttle rate message"
msgstr ""

msgid "API: Authenticated API throttle rate message"
msgstr ""

msgid "Last Updated"
msgstr "최신 업데이트"

msgid "Configured on"
msgstr "구성 날짜"

msgid "Last updated by this user"
msgstr "이 사용자가 마지막으로 업데이트했습니다"

#, fuzzy
#| msgid "Affiliate with organization"
msgid "application is owned by this organization"
msgstr "조직에 가입하기"

#, fuzzy
#| msgid "Manage OAuth Applications"
msgid "OAuth Application"
msgstr "OAuth 애플리케이션 관리"

#, fuzzy
#| msgid "Manage OAuth Applications"
msgid "OAuth Applications"
msgstr "OAuth 애플리케이션 관리"

msgid "Added"
msgstr ""

msgid "Updated"
msgstr "업데이트됨"

#, fuzzy
#| msgid "Delete"
msgid "Deleted"
msgstr "삭제"

msgid "User started watching this object at this time"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Last time we notified the exchange about the IX-F parsing issue"
msgid "Last time user was notified about changes to this object"
msgstr "지난번 IX-F 파싱 문제에 대해 익스체인지에 공지했을 때"

msgid "Data Change Watched Object"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Merge Notification"
msgid "Reason for notification"
msgstr "병합 알림"

msgid "Source of automated update"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Merge Notification"
msgid "Data Change Notification Queue"
msgstr "병합 알림"

#, fuzzy
#| msgid "Change Email"
msgid "Data Change Email"
msgstr "이메일 변경"

#, fuzzy
#| msgid "Change Email"
msgid "Data Change Emails"
msgstr "이메일 변경"

msgid "Organization and all Entities it owns"
msgstr "조직 및 그 조직이 소유하는 모든 항목들"

msgid "Any Network"
msgstr "모든 네트워크"

msgid "Any Facility"
msgstr "모든 설비"

msgid "Any Exchange"
msgstr "모든 익스체인지"

#, python-format
msgid "Network - %(net_name)s"
msgstr "네트워크 - %(net_name)s"

#, python-format
msgid "Exchange - %(ix_name)s"
msgstr "익스체인지 - %(ix_name)s"

#, python-format
msgid "Facility - %(fac_name)s"
msgstr "설비 - %(fac_name)s"

msgid "Invalid organization specified"
msgstr "잘못된 조직이 지정됨"

msgid "Needs to be member or admin"
msgstr "구성원 또는 관리자 필요"

msgid "Cannot manage permissions for organization admins"
msgstr ""

#, python-format
msgid "%(user_name)s's affiliation request has been approved"
msgstr "%(user_name)s의 가입 요청이 승인되었음"

#, python-format
msgid "%(user_name)s's affiliation request has been denied"
msgstr "%(user_name)s의 가입 요청이 거절되었음"

#, fuzzy
#| msgid "Organization is currently an active sponsor. Please contact PeeringDB support to help facilitate the removal of this organization."
msgid "This key is currently inactive - please contact PeeringDB support for assistance."
msgstr "조직은 현재 적극적인 후원자입니다. 이 조직을 쉽게 제거할 수 있도록 PeeringDB 지원팀에 문의하십시오."

msgid "Please contact {} to help with the deletion of this object"
msgstr "이 개체 삭제에 도움이 필요하면 {}에 문의하십시오"

msgid "We could not find the address you entered. Please review your address data and contact {} for further assistance if needed."
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Invalid tag"
msgid "Invalid value"
msgstr "잘못된 태그"

msgid "This field is required"
msgstr "필수 입력"

msgid "RDAP Lookup Error"
msgstr "RDAP 룩업 오류"

#, python-brace-format
msgid "This field is only allowed for these requests: {methods}"
msgstr "이 필드는 다음 요청에 대해서만 허용됨: {methods}"

msgid "Required for distance filtering"
msgstr ""

msgid "Network must have a Technical, NOC, or Policy point of contact with valid email before adding exchange point."
msgstr "익스체인지 포인트를 추가하기 전에 네트워크에 기술, NOC 또는 정책 부문에 유효한 이메일을 포함한 연락처가 있어야 합니다."

msgid "Network has been deleted. Please contact {}"
msgstr "네트워크가 삭제되었습니다. {}에 문의하십시오"

msgid "This field may not be blank."
msgstr ""

msgid "ASN cannot be changed."
msgstr "ASN은 변경될 수 없습니다."

msgid "The `in_dfz` property has been deprecated and setting it to `False` is no longer supported"
msgstr ""

msgid "Specify at least one email address"
msgstr "하나 이상의 이메일 주소를 지정하시오"

msgid "User cannot create an internet exchange withits org set as the SUGGEST_ENTITY organization"
msgstr ""

msgid "Facility cannot be made part of a campus as it is missing its geolocation coordinates"
msgstr ""

#, python-brace-format
msgid "Facility out of campus bounds (max. {settings.CAMPUS_MAX_DISTANCE}km)"
msgstr ""

#, python-format
msgid "User %(u_name)s wishes to be affiliated to your Organization"
msgstr "사용자 %(u_name)s이(가) 조직에 가입되기를 희망함"

msgid "Confirm your e-mail address"
msgstr "이메일 주소를 확인하시오"

msgid "Please confirm that"
msgstr "확인 바람"

msgid "is your email-address"
msgstr "는 당신의 이메일 주소입니다"

msgid "Confirm"
msgstr "확인"

msgid "The email confirmation process for this email address has been terminated, please re-initiate"
msgstr "이 이메일 주소에 대한 이메일 확인 프로세스가 종료되었으므로 다시 시작하십시오"

msgid "here"
msgstr "여기"

msgid "Please use"
msgstr "사용 바랍니다"

msgid "this page"
msgstr "이 페이지"

msgid "instead"
msgstr "대신"

#, python-format
msgid "Show %(num)s rows"
msgstr ""

msgid "(Warning: potentially long load)"
msgstr ""

#, fuzzy, python-format
#| msgid ""
#| "\n"
#| "To use <a href=\"%(doc_url)s\" target=\"_blank\">regex search</a>, begin search term with ^ and end with $.\n"
msgid ""
"\n"
"To use <a href=\"%(doc_url)s\" target=\"_blank\">regex search</a>, begin search term with ^ and end with $. <!-- lgtm[js/unsafe-external-link] -->\n"
msgstr ""
"\n"
"<a href=\"%(doc_url)s\" target=\"_blank\">regex search</a> 를 사용하려면 검색어를 ^ 로 시작하고 $로 끝냅니다.\n"

msgid "WARNING! This object currently has DoTF protection:"
msgstr ""

msgid "As a superuser you may still proceed with the deletion."
msgstr ""

msgid "Save and Apply"
msgstr "저장 후 적용"

msgid "Save"
msgstr "저장"

msgid "Save and continue editing"
msgstr "저장 후 편집 계속"

msgid "Please proceed with caution, if you no one has explained this tool to you please obtain instructions from someone before proceeding"
msgstr "주의하여 처리하십시오, 이 도구에 대해 설명하는 사람이 없는 경우 진행하기 전에 다른 사람의 지침을 받으십시오"

msgid "You may undo merges"
msgstr "병합 실행 취소 가능"

msgid "Selected Organizations"
msgstr "선택된 조직"

msgid "Search"
msgstr "검색"

msgid "Organizations in this column will be merged into the organization in the right column. Click entries to remove from selection."
msgstr "이 열의 조직은 오른쪽 열의 조직으로 통합될 것입니다. 선택에서 제거할 항목을 누르십시오."

msgid "Merge Into Organization"
msgstr "조직으로 병합"

msgid "Organizations in the left column will be merged into this organization"
msgstr "왼쪽 열의 조직이 이 조직으로 통합될 것입니다"

msgid "Merge Organizations"
msgstr "조직 병합"

msgid "Merge Results"
msgstr "병합 결과"

msgid "Home"
msgstr "메인 페이지"

msgid "Prepare"
msgstr "준비"

msgid "Preview"
msgstr "미리보기"

msgid "Result"
msgstr "결과"

msgid "You can monitor progress and review the results here"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "staff status"
msgid "Command status"
msgstr "직위"

msgid "The following objects will be deleted:"
msgstr ""

msgid "This object currently has DoTF protection:"
msgstr ""

msgid "PeeringDB API Documentation"
msgstr "PeeringDB API 문서"

#, python-format
msgid ""
"\n"
"You have been sent this message because you are an administrator for %(org_name)s.\n"
"\n"
"%(org_name)s does not currently have any active facilities, exchanges or networks in it.\n"
"\n"
"If it remains empty for %(duration)s days it will be removed.\n"
"\n"
"You can add objects to your organization here: %(org_url)s\n"
msgstr ""

msgid "Merge Notification"
msgstr "병합 알림"

msgid "ID"
msgstr "ID"

msgid "has been merged into"
msgstr "로 합병되었음"

msgid "All merges are processed manually by peeringdb support staff. If you think this action has been executed in error please don't hesitate to contact peeringdb support at"
msgstr "모든 병합은 peeringdb 지원 담당자가 수동으로 처리합니다. 이 작업이 실수로 실행되었다고 생각되면 peeringdb 지원팀에 문의하십시오"

#, python-format
msgid "%(u_full_name)s's affiliation request to %(o_name)s has been APPROVED by %(admin_full_name)s."
msgstr "%(u_full_name)s의 %(o_name)s에 대한 가입 요청이 %(admin_full_name)s에 의해 승인되었음."

msgid "No further action is required on your part."
msgstr "당신이 해야 할 더이상의 조치는 없음."

msgid "As the organization's administrator you may view your organization's user list here"
msgstr "조직의 관리자로서 여기에서 조직의 사용자 목록을 볼 수 있음"

#, python-format
msgid "%(u_full_name)s's affiliation request to %(o_name)s has been DENIED by %(admin_full_name)s."
msgstr "%(u_full_name)s의 %(o_name)s에 대한 가입 요청이 %(admin_full_name)s에 의해 거부됨."

#, python-format
msgid "User %(u_name)s (%(u_email)s) wishes to be affiliated to %(o_name)s."
msgstr "사용자 %(u_name)s (%(u_email)s) 은 %(o_name)s 에 속하기를 원한다."

msgid "As the organization's administrator you may approve or deny this request here"
msgstr "조직의 관리자로서 당신은 여기에서 이 요청을 승인하거나 거부할 수 있음"

msgid "Ownership of organization was automatically granted to user"
msgstr "사용자에게 조직의 소유권이 자동으로 부여됨"

msgid "User"
msgstr "사용자"

msgid "AS"
msgstr "AS"

#, python-format
msgid "Organization %(o_name)s (<a href=\"%(o_url)s\">%(o_id)s</a>) was automatically created during user '%(u_name)s's affiliation request to AS%(asn)s"
msgstr "조직 %(o_name)s (<a href=\"%(o_url)s\">%(o_id)s</a>) %(u_name)s가 AS%(asn)s 에 대한 사용자 '%(u_name)s's 의 소속 요청 중에 자동으로 생성됨"

#, python-format
msgid "Network %(n_name)s (<a href=\"%(n_url)s\">%(n_id)s</a>) was automatically created during user '%(u_name)s's affiliation request to AS%(asn)s"
msgstr "네트워크 %(n_name)s (<a href=\"%(n_url)s\">%(n_id)s</a>) 가 AS%(asn)s 에 대한 사용자 '%(u_name)s's 의 소속 요청 중 자동으로 생성됨"

#, fuzzy, python-format
#| msgid "User '%(u_name)s' created Network %(n_name)s AS%(n_asn)s (<a href=\"%(n_url)s\">%(n_id)s</a>) under organization %(o_name)s (<a href=\"%(o_url)s\">%(o_id)s</a>)."
msgid "Organization API Key (prefix:%(prefix)s) with email '%(email)s' created Network %(n_name)s AS%(n_asn)s (<a href=\"%(n_url)s\">%(n_id)s</a>) under organization %(o_name)s (<a href=\"%(o_url)s\">%(o_id)s</a>)."
msgstr "사용자 '%(u_name)s'는 %(o_name)s (<a href=\"%(o_url)s\">%(o_id)s</a>) 조직 아래 %(n_name)s AS%(n_asn)s (<a href=\"%(n_url)s\">%(n_id)s</a>)네트워크를 생성했습니다."

#, fuzzy
#| msgid "As the user's email address was successfully matched against RiR entry data this network has skipped the verification queue."
msgid "As the key's email address was successfully matched against RiR entry data this network has skipped the verification queue."
msgstr "사용자의 이메일 주소가 RiR 데이터와 성공적으로 일치함에 따라 이 네트워크는 검증 대기열을 건너뛰었습니다."

#, python-format
msgid "User '%(u_name)s' created Network %(n_name)s AS%(n_asn)s (<a href=\"%(n_url)s\">%(n_id)s</a>) under organization %(o_name)s (<a href=\"%(o_url)s\">%(o_id)s</a>)."
msgstr "사용자 '%(u_name)s'는 %(o_name)s (<a href=\"%(o_url)s\">%(o_id)s</a>) 조직 아래 %(n_name)s AS%(n_asn)s (<a href=\"%(n_url)s\">%(n_id)s</a>)네트워크를 생성했습니다."

msgid "As the user's email address was successfully matched against RiR entry data this network has skipped the verification queue."
msgstr "사용자의 이메일 주소가 RiR 데이터와 성공적으로 일치함에 따라 이 네트워크는 검증 대기열을 건너뛰었습니다."

#, python-format
msgid "User %(u_name)s (%(u_email)s) wishes to be affiliated to ASN %(inst)s"
msgstr "사용자 %(u_name)s(%(u_email)s)가 ASN %(inst)s에 소속되기를 희망함"

msgid "They also provided this organization name in their request"
msgstr "그들은 또한 그들의 요청으로 이 조직명을 제공했다"

msgid "There was no entry in our database that matches that ASN, so it is likely that a network and organization for it will need to be created."
msgstr "데이터베이스에는 ASN과 일치하는 항목이 없었기 때문에, 그것에 대한 네트워크와 조직을 만들 필요가 있을 것 같습니다."

#, python-format
msgid "User %(u_name)s (%(u_email)s) wishes to create an organization called %(o_name)s."
msgstr "%(u_name)s(%(u_email)s)는 %(o_name)s라는 조직을 만들고자 한다."

msgid "There was no entry in our database that matches that organization name and no ASN was provided, so it is likely that this organization will need to be created."
msgstr "데이터베이스에는 그 조직 이름과 일치하는 항목이 없었고 ASN도 제공되지 않았기 때문에 이 조직을 만들 필요가 있을 것 같다."

msgid "You may create a new organization here"
msgstr "여기에 새 조직을 만들 수 있습니다"

msgid "You may create a new network here"
msgstr "여기에 새로운 네트워크를 만들 수 있습니다"

#, python-format
msgid "user %(user_name)s (%(u_email)s) wishes to be affiliated to Organization '%(o_name)s'"
msgstr "사용자%(user_name)s(%(u_email)s)이(가) 조직 '%(o_name)s'에 소속되기를 희망함"

msgid "They also provided this ASN in their request"
msgstr "그들은 또한 그들의 요청으로 이 ASN을 제공했다"

msgid "ATTENTION: This is an ownership request, approving it will grant the user administration rights over the organization and any entities it owns."
msgstr "주의: 이것은 소유권 요청이며, 이를 승인하면 사용자에게 조직과 그것이 소유한 모든 기업에 대한 관리 권한이 부여된다."

msgid "These are the website addresses were able to derive from the organization and it's entities"
msgstr "이것들은 조직과 그것의 독립체들로부터 파생될 수 있는 웹사이트 주소입니다"

msgid "These are the email addresses we could fetch from the ASNs belonging to this organization"
msgstr "이 조직에 속한 ASN에서 가져올 수 있는 이메일 주소 입니다"

msgid "The user is affiliated with other organizations"
msgstr "사용자가 다른 조직에 가입되어 있음"

msgid "ADMIN"
msgstr "관리자"

msgid "MEMBER"
msgstr "구성원"

msgid "Review Affiliation/Ownership Request"
msgstr "가입/소유 요청 검토"

msgid "Approve Ownership Request and Notify User"
msgstr "소유권 요청 승인 및 사용자에게 통지"

#, python-format
msgid "A new '%(entity_type_name)s' has been created and requires your approval."
msgstr "새 '%(entity_type_name)s'가 생성되었으며 사용자의 승인이 필요하다."

#, fuzzy, python-format
#| msgid "This %(entity_type_name)s has been submitted as a suggestion and will need to be assigned the aproporiate organization after review"
msgid "This %(entity_type_name)s has been submitted as a suggestion and will need to be assigned the appropriate organization after review"
msgstr "이 %(entity_type_name)s는 제안서로 제출되었으며 검토 후 적절한 조직을 할당해야 함"

msgid "We retrieved the RiR entry for the specified ASN"
msgstr "지정된 ASN에 대한 RiR 항목을 검색함"

#, fuzzy
#| msgid "but found no match with the requesting user. Here are the email addresses we gathered"
msgid "but found no match with the requesting Organization API Key email. Here are the email addresses we gathered"
msgstr "요청된 사용자와 일치하는 항목을 찾을 수 없습니다. 여기 이메일 주소들이 있습니다"

#, fuzzy
#| msgid "Selected Organizations"
msgid "Requested by Organization API Key"
msgstr "선택된 조직"

#, fuzzy
#| msgid "Prefix"
msgid "API key prefix"
msgstr "프리픽스"

msgid "You can go to"
msgstr "다음으로 이동할 수 있습니다"

msgid "to view and approve or deny this entry"
msgstr "이 항목을 검토하고 승인 또는 거절"

#, python-format
msgid "This %(entity_type_name)s has been submitted as a suggestion and will need to be assigned the aproporiate organization after review"
msgstr "이 %(entity_type_name)s는 제안서로 제출되었으며 검토 후 적절한 조직을 할당해야 함"

msgid "but found no match with the requesting user. Here are the email addresses we gathered"
msgstr "요청된 사용자와 일치하는 항목을 찾을 수 없습니다. 여기 이메일 주소들이 있습니다"

msgid "Requested by user"
msgstr "사용자에 의해 요청됨"

#, python-format
msgid "%(i_label)s level sponsorship from '%(io_name)s' expired on %(i_end_date)s."
msgstr "%(i_label)s의 '%(io_name)s' 레벨 스폰서쉽이 %(i_end_date)s에 만료됨."

#, python-format
msgid "Your affiliation request to the Organization '%(o_name)s' and it's entities has been approved."
msgstr "조직의 '%(o_name)s'에 대한 가입 요청과 해당 항목들이 승인됨."

msgid "This was the result of a manual review of your affiliation request to ASN"
msgstr "이것은 ASN에 대한 당신의 가입 요청에 대한 수동 검토 결과였습니다"

msgid "This was the result of a manual review of your affiliation request to the organization or one of it's entities."
msgstr "이는 조직 또는 조직 중 하나에 대한 소속 요청에 대한 수동 검토 결과였습니다."

msgid "You may view and edit your organization at"
msgstr "다음 위치에서 당신의 조직을 보고 편집할 수 있습니다"

msgid "If you have questions, please don't hesitate to contact peeringdb support at"
msgstr "질문이 있으면 주저하지 말고 다음 사이트에서 peeringdb 지원팀에 문의하십시오"

msgid "You initiated a password reset on PeeringDB 2 - Please follow the url below to reset your password."
msgstr "PeeringDB 2에서 암호 재설정을 시작하셨습니다. 암호를 재설정하려면 아래 URL을 클릭하십시오."

msgid "If you did not initiate the password reset request, please ignore this email."
msgstr "암호 재설정 요청을 시작하지 않은 경우 이 이메일을 무시하십시오."

msgid "You requested a username retrieval on PeeringDB for the email address"
msgstr "당신은 PeeringDB에서 이메일 주소에 대한 사용자 이름 검색을 요청했습니다"

msgid "Please follow the url below to view any usernames associated with your email."
msgstr "아래 URL을 따라 당신의 이메일과 관련된 사용자 이름을 확인하십시오."

msgid "If you did not request username retrieval, you can ignore this email."
msgstr "사용자이름 검색을 요청하지 않은 경우, 이 이메일을 무시하십시오."

#, python-format
msgid "This application is under %(org_name)s's management. All administrators of the organization may make changes to it."
msgstr ""

msgid "Your applications"
msgstr "응용 프로그램"

msgid "Details"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Edit application"
msgid "New Application"
msgstr "응용 프로그램 편집"

msgid "No applications defined"
msgstr "정의된 응용 프로그램이 없습니다"

msgid "Click here"
msgstr "여기를 클릭하세요"

msgid "if you want to register a new one"
msgstr "신규가입을 원하시면"

msgid "Our Culture"
msgstr "우리의 문화"

msgid "PeeringDB, as the name suggests, was set up to facilitate peering between networks and peering coordinators. In recent years, the vision of PeeringDB has developed to keep up with the speed and diverse manner in which the Internet is growing. The database is no longer just for peering and peering related information. It now includes all types of interconnection data for networks, clouds, services, and enterprise, as well as interconnection facilities that are developing at the edge of the Internet."
msgstr "PeeringDB는 이름에서 알 수 있듯이 네트워크와 피어링 코디네이터 간의 피어링을 용이하게 하기 위해 만들어졌습니다. 최근 몇 년 간, PeeringDB의 비전은 인터넷이 성장하고 있는 속도와 다양한 방식을 따라잡기 위해 발전했습니다. 그 데이터베이스는 더 이상 단지 피어링과 정보 관련 피어링이 아닙니다. 그것은 이제 네트워크, 클라우드, 서비스 및 기업을 위한 모든 종류의 상호연결 데이터와 인터넷 가장자리에서 개발되고 있는 상호연결 시설을 포함합니다."

msgid "We believe in, and rely on the community to grow and improve the PeeringDB database. The volunteers who run the database are passionate about security, privacy, integrity, and validation of the data in the database. Even though PeeringDB is a freely available and public tool, users strictly adhere to the acceptable use policy, which prevents the database being used for commercial purposes and discourages unsolicited communications. This is largely policed by the community and has been very effective since PeeringDB was launched."
msgstr "우리는 커뮤니티가 PeeringDB 데이터베이스를 확장하고 향상시킬 것을 믿습니다. 데이터베이스를 실행하는 자원 봉사자들은 데이터베이스의 보안, 프라이버시, 무결성 및 데이터의 검증에 열정적입니다. PeeringDB는 자유롭게 이용할 수 있고 공개적인 도구임에도 불구하고, 사용자들은 허용 가능한 사용 정책을 엄격하게 고수하고 있는데, 이것은 데이터베이스가 상업적인 목적으로 사용되는 것을 막고, 원하지 않는 의사소통을 지양하도록 합니다. 이것은 커뮤니티에 의해 주로 감시되고 있으며 PeeringDB가 출시된 이후 매우 효과적이었습니다."

msgid "I’m a network operator. How can PeeringDB help me?"
msgstr "저는 네트워크 운영자입니다. PeeringDB가 저를 어떻게 도와줄 수 있을까요?"

msgid "Almost one-third of Autonomous System Numbers (ASNs) register their interconnection data in the PeeringDB database. That means, by using PeeringDB and adding your own interconnection data, you’ll be able to confidently find information about networks looking to interconnect, where and how to connect with them, and they’ll be able to find the same information about your network. Since the database is user-maintained and validated by our volunteers, you can trust that the information is accurate and up-to-date."
msgstr "자율 시스템 번호(ASN)의 거의 3분의 1이 상호 연결 데이터를 PeeringDB 데이터베이스에 등록합니다. 즉, PeeringDB를 사용하고 자신의 상호연결 데이터를 추가함으로써, 상호연결을 모색하는 네트워크에 관한 정보, 어디에서 어떻게 접속할 것인지에 대한 정보를 자신 있게 찾을 수 있을 것이고, 그들은 당신의 네트워크에 대한 동일한 정보를 찾을 수 있을 것입니다. 데이터베이스는 우리의 자원 봉사자들에 의해 관리되고 검증되기 때문에, 당신은 정보가 정확하고 최신이라는 것을 믿을 수 있습니다."

msgid "This data will help you to accelerate the process of finding and connecting with other networks, while supporting a faster and more decisive deployment of your own network expansion and development plans."
msgstr "이 데이터는 다른 네트워크와의 검색하고 연결하는 과정을 가속화하는 동시에 자신의 네트워크 확장 및 개발 계획을 보다 빠르고 확실하게 지원하는 데 도움이 될 것입니다."

msgid "I’m an Internet Exchange Point (IXP), data center or other interconnection facility. How can PeeringDB help me?"
msgstr "인터넷 익스체인지 포인트(IXP), 데이터 센터 또는 기타 상호 연결 시설.  PeeringDB가 이것들을 어떻게 도울 수 있을까요?"

msgid "IXPs and data center facilities can add to and maintain their information in the database, increasing visibility and their appeal to new and existing customers. If you’re in the database, this makes it much easier for networks to find crucial information about your services and the other networks present at your IXP or facilities."
msgstr "IXP와 데이터 센터 설비는 데이터베이스에 정보를 추가하고 유지함으로써 가시성과 기존 고객에 대한 매력을 높일 수 있습니다. 만약 당신이 데이터베이스에 있다면, 이것은 네트워크가 당신의 서비스와 당신의 IXP나 시설에 존재하는 다른 네트워크에 대한 중요한 정보를 찾는 것을 훨씬 더 쉽게 만듭니다."

msgid "Address"
msgstr "주소"

msgid "Postal"
msgstr "우편"

msgid "click to select multiple"
msgstr "여러 개를 선택하려면 클릭하십시오"

msgid "Within Distance"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Some of this network's contacts are hidden because they are only visible to authenticated users and you are currently not logged in."
msgid "Additional filters are available to authenticated users, and you are currently not logged in."
msgstr "이 네트워크의 일부 연락처는 인증된 사용자만 볼 수 있고 현재 로그인하지 않았기 때문에 볼 수 없습니다."

#, fuzzy
#| msgid "Some of this network's contacts are hidden because your user account is not affiliated with any organization."
msgid "Additional filters are available to verified users, and you are currently not affiliated with any organizations."
msgstr "이 네트워크의 일부 연락처는 당신의 계정이 어떤 조직에도 소속되어 있지 않기 때문에 숨겨져 있습니다."

msgid "Reset"
msgstr "재설정"

msgid "Management"
msgstr "관리"

msgid "Postal Code"
msgstr "우편 번호"

msgid "No search results."
msgstr "검색 결과 없음."

#, python-format
msgid "...More than %(row_limit)s entries matched your query, refine your request..."
msgstr "...%(row_limit)s 이상의 항목이 쿼리와 일치합니다. 요청을 수정하십시오..."

msgid "CLLI"
msgstr "CLLI"

msgid "Does not matter"
msgstr ""

msgid "IP Block"
msgstr "IP 블록"

msgid "Capacity"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Some of this network's contacts are hidden because they are only visible to authenticated users and you are currently not logged in."
msgid "Additional filters are available to authenticated users and you are currently not logged in."
msgstr "이 네트워크의 일부 연락처는 인증된 사용자만 볼 수 있고 현재 로그인하지 않았기 때문에 볼 수 없습니다."

#, fuzzy
#| msgid "Some of this network's contacts are hidden because your user account is not affiliated with any organization."
msgid "Additional filters are available to verified users and you are currently not affiliated with any organizations."
msgstr "이 네트워크의 일부 연락처는 당신의 계정이 어떤 조직에도 소속되어 있지 않기 때문에 숨겨져 있습니다."

#, fuzzy
#| msgid "Network Scope"
msgid "Network Presence"
msgstr "네트워크 범위"

msgid "Search networks ..."
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Present"
msgid "All present"
msgstr "존재함"

#, fuzzy
#| msgid "Present"
msgid "Any present"
msgstr "존재함"

#, fuzzy
#| msgid "Present"
msgid "None present"
msgstr "존재함"

msgid "Traffic Ratio"
msgstr "트래픽 비율"

msgid "ASN"
msgstr "ASN"

msgid "General Peering Policy"
msgstr "일반적인 피어링 정책"

msgid "Exchange Presence"
msgstr "익스체인지 프레즌스"

msgid "Search for networks that are present at one exchange and absent at another exchange"
msgstr "한 익스체인지에는 있고 다른 익스체인지에는 없는 네트워크 검색"

msgid "Present"
msgstr "존재함"

msgid "Absent"
msgstr "부재함"

msgid "Facility Presence"
msgstr "설비 프레즌스"

msgid "Search for networks that are present at one Facility, but absent from another facility"
msgstr "한 시설에는 있지만 다른 시설에는 없는 네트워크 검색"

msgid "Also known as"
msgstr "다음으로도 알려진"

msgid "Network Scope"
msgstr "네트워크 범위"

msgid "Exchanges"
msgstr "익스체인지"

#, fuzzy
#| msgid "Organization Merges"
msgid "My organization presence"
msgstr "조직 병합"

#, fuzzy
#| msgid "Present"
msgid "Not present"
msgstr "존재함"

msgid "This is a beta/testing instance of PeeringDB. Some features may work differently than production. Do not store data here that you intend to keep"
msgstr "이것은 PeeringDB의 베타/테스트 버전 입니다. 일부 특성은 다르게 작용할 수 있습니다. 보관하려는 데이터를 여기에 저장하지 마십시오"

#, python-format
msgid "- all data will be refreshed from production at %(dt)sZ"
msgstr "- 모든 데이터는 %(dt)sZ에서 생산으로부터 새로 고쳐질 것입니다"

msgid "Only use this if you own the facility"
msgstr "당신이 시설을 소유하는 경우에만 사용하십시오"

msgid "Only use this if you own the exchange"
msgstr "당신이 이 익스체인지를 소유하는 경우에만 사용하십시오"

#, fuzzy
#| msgid "Only use this if you own the exchange"
msgid "Only use this if you own the carrier"
msgstr "당신이 이 익스체인지를 소유하는 경우에만 사용하십시오"

#, fuzzy
#| msgid "Only use this if you own the exchange"
msgid "Only use this if you own the campus"
msgstr "당신이 이 익스체인지를 소유하는 경우에만 사용하십시오"

#, python-format
msgid "Add a new %(entity_name)s to your Organization. Note that the newly created %(entity_name)s will need to be approved by PeeringDB staff before it will appear in the search results or the API listings"
msgstr "조직에 새로운 %(entity_name)s를 추가하십시오. 새로 생성된 %(entity_name)s가 검색 결과 또는 API 목록에 나타나기 전에 PeeringDB 직원의 승인을 받아야 함을 주의하십시오"

#, fuzzy, python-format
#| msgid "Add a new %(entity_name)s to your Organization. Note that the newly created %(entity_name)s will need to be approved by PeeringDB staff before it will appear in the search results or the API listings"
msgid "Add a new %(entity_name)s to your Organization. Note that your campus will not be visible to other users until it has at least <strong>2</strong> facilities in it."
msgstr "조직에 새로운 %(entity_name)s를 추가하십시오. 새로 생성된 %(entity_name)s가 검색 결과 또는 API 목록에 나타나기 전에 PeeringDB 직원의 승인을 받아야 함을 주의하십시오"

#, fuzzy
#| msgid "Add a new Network to your Organization."
msgid "Add a new carrier to your Organization."
msgstr "당신의 조직에 새로운 네트워크를 추가하세요."

msgid "To be listed as a Facility in PeeringDB we would expect that you offer colocation, data center and/or meet-me-room services to the public."
msgstr "PeeringDB의 시설로 등록하기 위해 우리는 당신이 코로케이션, 데이터 센터 및/또는 meet-me-room 서비스를 제공할 것을 기대할 것입니다."

msgid "To be listed as an Internet Exchange in PeeringDB we would expect that you meet the following criteria:"
msgstr "PeeringDB에서 인터넷 Exchange로 등록하려면 다음 기준을 충족하십시오:"

msgid "An Internet Exchange Point (IXP) is a network facility that enables the interconnection of more than two independent Autonomous Systems, primarily for the purpose of facilitating the exchange of Internet traffic."
msgstr "IXP(Internet Exchange Point)는 주로 인터넷 트래픽의 교환을 용이하게 하기 위해 두 개 이상의 독립적인 자율 시스템을 상호 접속할 수 있는 네트워크 시설입니다."

msgid "An IXP provides interconnection only for Autonomous Systems. An IXP does not require the Internet traffic passing between any pair of participating Autonomous Systems to pass through any third Autonomous System, nor does it alter or otherwise interfere with such traffic"
msgstr "IXP는 자율 시스템에 대해서만 상호 연결을 제공합니다. IXP는 참여 자율 시스템 쌍을 통과하는 인터넷 트래픽이 제3자 자율 시스템을 통과하도록 요구하지 않으며, 이러한 트래픽을 변경하거나 방해하지 않습니다"

msgid "Submit"
msgstr "제출"

#, python-format
msgid "Suggest %(entity_name)s to be added to the database. Your suggestion will be reviewed by the PeeringDB Administration Committee. It will then either be finalized and entered into the database, or declined. No further action is required on your part."
msgstr "데이터베이스에 추가할 %(entity_name)s를 제안하십시오. 당신의 제안은 PeeringDB 관리 위원회에 의해 검토될 것입니다. 그 다음, 그 제안은 확정되어 데이터베이스에 입력되거나 거절될 것입니다. 당신 쪽에서 더 이상의 조치는 필요하지 않습니다."

msgid "In order to be approved we would expect that the suggested Facility offers colocation, data center and/or meet-me-room services to the public."
msgstr "제안된 시설이 코로케이션, 데이터 센터 및/또는 meet-me-room 서비스를 제공해야 승인 받을 수 있습니다."

msgid "Only use this if you don't own the Facility. If you own it, please use \"Add Facility\" under your organization record."
msgstr "시설을 소유하지 않은 경우에만 이 기능을 사용하십시오. 소유하고 있으면, 조직 기록의 \"설비 추가\"를 사용하십시오."

msgid "In order to be approved we would expect that the suggested Exchange meets the following criteria:"
msgstr "제안된 익스체인지가 다음 기준을 충족해야 승인받을 수 있음:"

msgid "Suggest"
msgstr "제안"

msgid "404 - Not Found"
msgstr "404 - 찾을 수 없음"

msgid "The page you requested does not exist."
msgstr "요청한 페이지를 찾을 수 없음."

msgid "403 - Forbidden"
msgstr "403 - 금지됨"

msgid "You don't have permissions to view this page."
msgstr "이 페이지를 볼 수 있는 권한이 없음."

msgid "Take me home"
msgstr "홈페이지로 이동"

msgid "All Rights Reserved. By using this service, you agree to adhere to our"
msgstr "무단 전재 금지. 이 서비스를 이용함으로써, 당신은 다음 정책을 지키는 것에 동의합니다"

msgid "AUP"
msgstr "AUP(제한적 사용 정책)"

msgid "Privacy Policy"
msgstr "개인정보보호정책"

msgid "About"
msgstr "관련 정보"

msgid "Register"
msgstr "가입"

msgid "Sponsors"
msgstr "스폰서"

msgid "Resources"
msgstr "자원"

msgid "API"
msgstr "API"

msgid "Documentation"
msgstr "문서화"

#, fuzzy
#| msgid "Please use"
msgid "Release Notes"
msgstr "사용 바랍니다"

msgid "FAQ"
msgstr "FAQ (자주하는 질문)"

msgid "Governance"
msgstr "거버넌스"

msgid "Contact Us"
msgstr "연락처"

msgid "Global System Statistics"
msgstr "글로벌 시스템 통계"

msgid "Connections to Exchanges"
msgstr "익스체인지로 연결"

msgid "Connections to Facilities"
msgstr "시설로 연결"

msgid "Automated Networks"
msgstr "자동화된 네트워크"

#, fuzzy
#| msgid "Register"
msgid "Registered Users"
msgstr "가입"

msgid "Search here for a network, IX, or facility."
msgstr "여기에서 네트워크, IX 또는 시설을 검색하십시오."

msgid "Advanced Search"
msgstr "고급 검색"

msgid "pending"
msgstr "보류"

msgid "unverified"
msgstr "미검증"

msgid "Suggest Facility"
msgstr "시설 제안"

msgid "Profile"
msgstr "프로필"

msgid "Logout"
msgstr "로그아웃"

msgid "or"
msgstr "또는"

msgid "Login"
msgstr "로그인"

msgid "The Interconnection Database"
msgstr "상호연결 데이터베이스"

msgid "Join. Search. Grow your network."
msgstr "가입하세요. 검색하세요. 당신의 네트워크를 확장하세요."

msgid "PeeringDB is a freely available, user-maintained, database of networks, and the go-to location for interconnection data. The database facilitates the global interconnection of networks at Internet Exchange Points (IXPs), data centers, and other interconnection facilities, and is the first stop in making interconnection decisions."
msgstr "PeeringDB는 자유롭게 이용할 수 있고, 사용자가 관리하며, 네트워크와 상호 접속 데이터를 위한 곳입니다. 데이터베이스는 인터넷 익스체인지 포인트(IXP), 데이터 센터 및 기타 상호 접속 시설에서 네트워크의 글로벌 상호 접속을 용이하게 하며, 상호 접속 의사결정의 첫번째 단계입니다."

msgid "The database is a non-profit, community-driven initiative run and promoted by volunteers. It is a public tool for the growth and good of the Internet. Join the community and support the continued development of the Internet."
msgstr "이 데이터베이스는 비영리적이고 커뮤니티가 주도하며 자원봉사자들에 의해 운영되고 촉진됩니다. 인터넷의 성장과 이익을 위한 공공의 도구입니다. 커뮤니티에 참여하고 인터넷의 지속적인 발전을 지원하십시오."

msgid "Learn more"
msgstr "더 알아보기"

msgid "about"
msgstr "에 대해"

msgid "register"
msgstr "가입"

msgid "Most Recent Updates"
msgstr "최신 업데이트"

msgid "Maintenance Mode"
msgstr "유지 보수 모드"

msgid "The site is currently in maintenance mode, during which this action is disabled, please try again in a few minutes"
msgstr "사이트가 현재 유지 보수 모드에 있으며, 이 작업을 사용할 수 없습니다, 잠시 후 다시 시도하십시오"

msgid "Login with oAuth"
msgstr "oAuth으로 로그인"

msgid "Login with your Google account"
msgstr "구글 계정으로 로그인"

msgid "Login with your Facebook account"
msgstr "페이스북 계정으로 로그인"

msgid "Here you can grant permissions to your organization API keys. In case your recently added api key does not show up in this listing, please reload the page."
msgstr ""

msgid "Create"
msgstr "생성"

msgid "Update"
msgstr "업데이트"

msgid "Delete"
msgstr "삭제"

msgid "Add"
msgstr "추가"

msgid "Here you can create new API keys for your organization or revoke existing keys."
msgstr ""

msgid "Edit"
msgstr "수정"

msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgid "Revoke"
msgstr ""

msgid "Add Key"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Edit application"
msgid "Application"
msgstr "응용 프로그램 편집"

msgid "Partners"
msgstr "파트너"

msgid "We've sent instructions to your email address, provided it is in our system. You have 30 minutes to complete the process."
msgstr "우리의 시스템에 있는 한, 제공되는  지시사항을 당신의 이메일 주소로 보냈습니다. 30분 내에 완료하십시오."

msgid "Reset Password"
msgstr "비밀번호 재설정"

msgid "The password for your account"
msgstr "이것은 당신의 계정의 비밀번호 입니다"

msgid "has been reset, proceed to the"
msgstr "이/가 리셋되었습니다, 다음 단계로 진행하십시오"

msgid "login page"
msgstr "로그인 페이지"

msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

msgid "Verify Password"
msgstr "비밀번호 확인"

msgid "The security token you provided is invalid, please"
msgstr "보안 토큰이 올바르지 않습니다,"

msgid "try again"
msgstr "다시 시도하십시오"

msgid "The password reset process has expired, please"
msgstr "암호 재설정 프로세스가 만료되었습니다,"

msgid "initiate again"
msgstr "다시 시작하십시오"

msgid "Account Security"
msgstr "계정 보안"

msgid "Manage Two-Factor Authentication"
msgstr "2단계 인증 관리"

msgid "Affiliate with organization"
msgstr "조직에 가입하기"

#, python-format
msgid "Your affiliation with %(ar_name)s is pending approval."
msgstr "%(ar_name)s다음 조직과의 가입이 승인 보류 중."

#, python-format
msgid "Your affiliation with %(ar_name)s is being reviewed by the PeeringDB administrative staff."
msgstr "%(ar_name)s와의 제휴는 PeeringDB 관리 직원이 검토하고 있습니다."

#, python-format
msgid "You have canceled your affiliation request with %(ar_name)s"
msgstr "%(ar_name)s의 소속 요청을 취소하셨습니다"

#, python-format
msgid "Your affiliation with %(ar_name)s was denied"
msgstr "%(ar_name)s와의 가입이 거부됨"

msgid "The organization requires you to have a confirmed email address at one of the following domains"
msgstr ""

#, python-format
msgid "Your affiliation with %(ar_name)s was approved"
msgstr "%(ar_name)s와의 가입이 승인됨"

msgid "To affiliate with an existing organization, please enter the ASN or organization name below."
msgstr "기존 조직에 가입하려면 아래에 ASN 또는 조직 이름을 입력하십시오."

msgid "To register a new network organization, please enter the ASN and organization name below."
msgstr "새 네트워크 조직을 등록하려면 아래에 ASN과 조직 이름을 입력하십시오."

msgid "To register a new facility or exchange organization, please enter the organization name below (ASN is optional)."
msgstr "새 시설 또는 익스체인지 조직을 등록하려면 아래에 조직 이름을 입력하십시오(ASN은 선택 사항)."

msgid "Affiliation is your own organisation. That means you are an employee or otherwise working for the organisation. The affiliation request is sent to support@peeringdb.com if no one is affiliated to the organisation yet. Otherwise, the admins are contacted. Only affiliate once per organisation. If you don't get an answer within a couple of days, please contact support@peeringdb.com."
msgstr "소속은 당신 소유의 조직입니다. 그것은 당신이 직원이거나 다른 방법으로 그 조직에서 일하는 것을 의미합니다. 아직 해당 기관에 소속된 사람이 없는 경우 support@peeringdb.com으로 소속 요청을 보내십시오. 아니면 관리자에게 연락하십시오. 조직 당 한 번만 제휴하십시오. 며칠 내에 답변이 오지 않으면 support@peeringdb.com으로 문의하십시오."

msgid "Affiliate"
msgstr "가입하기"

msgid "In case the RiR entry cannot be retrieved for your ASN, please contact"
msgstr "ASN에 대해 RiR 항목을 검색할 수 없는 경우, 다음으로 문의바랍니다"

msgid "for assistance"
msgstr " "

msgid "Existing affiliations"
msgstr "기존 소속"

msgid "Your affiliation with"
msgstr "와의 가입이"

msgid "has been approved"
msgstr "승인되었습니다"

msgid "API Keys"
msgstr ""

msgid "API Keys allow you to authenticate a client without providing your username and password."
msgstr ""

msgid "read-only"
msgstr ""

msgid "You are creating an API Key for a superuser account. Such API keys cannot be made read only and will always have full access. Proceed with caution."
msgstr ""

msgid "Read only"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "email address"
msgid "Email addresses"
msgstr "이메일 주소"

#, fuzzy
#| msgid "Primary ASN"
msgid "Primary"
msgstr "주요 ASN"

#, fuzzy
#| msgid "Contract Requirement"
msgid "Confirmation required"
msgstr "계약 요구 사항"

#, fuzzy
#| msgid "We have resent your confirmation email"
msgid "Resend confirmation email"
msgstr "당신의 확인 이메일을 다시 전송하였습니다"

msgid "Set as primary"
msgstr ""

msgid "Remove"
msgstr "삭제"

msgid "For speedy validation, it is required that you use a work e-mail address. If you plan to register your ASN with PeeringDB, it is recommended that you use an email-address that exists in the ASN's public contact details."
msgstr "신속한 검증을 위해서는 업무용 이메일 주소를 사용해야 합니다. PeeringDB에 ASN을 등록할 계획이라면 ASN의 공개 연락처 세부 정보에 있는 이메일 주소를 사용하는 것이 좋습니다."

#, fuzzy
#| msgid "Specify at least one email address"
msgid "Set as primary email address"
msgstr "하나 이상의 이메일 주소를 지정하시오"

#, fuzzy
#| msgid "email address"
msgid "Add email address"
msgstr "이메일 주소"

msgid "Change password"
msgstr "비밀번호 변경"

msgid "Password changed"
msgstr "비밀번호 변경됨"

msgid "Current Password"
msgstr "현재 비밀번호"

msgid "Password Verification"
msgstr "비밀번호 확인"

#, fuzzy
#| msgid "Exchange name"
msgid "Change username"
msgstr "익스체인지 이름"

#, fuzzy
#| msgid "Username"
msgid "Username changed"
msgstr "아이디"

#, fuzzy
#| msgid "username"
msgid "New username"
msgstr "사용자이름"

#, fuzzy
#| msgid "Create account"
msgid "Close Account"
msgstr "계정 만들기"

msgid "You may close your account and delete the profile data associated with it. Note that this will not delete your organizations and its entities. If you are the only member of your organization and want it to be deleted as well please do so before closing your account."
msgstr ""

msgid "You have confirmed your email address!"
msgstr "이메일 주소를 확인하셨습니다!"

msgid "Attention!"
msgstr "주의!"

msgid "Please specify an email address for your account, we won't be able to proceed with verification until you do."
msgstr "계정에 대한 이메일 주소를 지정하십시오. 그 전 까지는 확인 절차를 진행할 수 없습니다."

msgid "Email Confirmation"
msgstr "이메일 확인"

msgid "Before getting access to any other features, you need to confirm your email address."
msgstr "다른 기능에 액세스하기 전에 이메일 주소를 확인하십시오."

msgid "We have sent you a message containing the confirmation link."
msgstr "확인 링크를 메세지로 보냈습니다."

msgid "You won't have full access until we or the organization you are affiliated with have reviewed your account. Thank you for your patience."
msgstr "당신이 가입된 기관이 당신의 계정을 검토하기 전에는 완전한 액세스 권한이 없습니다. 양해해 주셔서 감사합니다."

msgid "Select language"
msgstr "언어 선택"

msgid "Language preference saved"
msgstr "언어 기본 설정이 저장됨"

msgid "Set language preference"
msgstr "언어 기본 설정"

#, fuzzy
#| msgid "Invalid Security Token"
msgid "Security keys"
msgstr "유효하지 않은 보안 토큰"

msgid "Register your security key and use it as a 2FA method or for password-less login."
msgstr ""

msgid "When using a U2F security key such as <b>yubikeys</b> the initial prompt may show other device-internal keys first (such as fingerprint scanners and security pins)."
msgstr ""

msgid "If your yubikey is plugged in but does not show up in the list, <b>cancel</b> the initial prompt and a new prompt for your yubikey should appear afterwards."
msgstr ""

msgid "passwordless-login"
msgstr ""

msgid "Register security key"
msgstr ""

msgid "Password-less login"
msgstr ""

msgid "Account Created"
msgstr "계정이 생성됨"

msgid "Your account was created, but won't have full access until we have reviewed it. Thank you for your patience."
msgstr "당신의 계정이 생성되었지만 우리가 그것을 검토하기 전에는 완전한 접근이 불가능할 것이다. 양해해 주셔서 감사합니다."

msgid "Return Home"
msgstr "홈으로 돌아가기"

msgid "Create account"
msgstr "계정 만들기"

msgid "Username"
msgstr "아이디"

msgid "Confirm password"
msgstr "비밀번호 확인"

msgid "For speedy validation, it is required that you use a work e-mail address. If you plan to register your ASN with PeeringDB, it is recommended that you use an email-address that exists in your ASN's public contact details."
msgstr "신속한 검증을 위해서는 업무용 전자우편 주소를 사용해야 합니다. PeeringDB에 ASN을 등록할 예정이라면 ASN의 공개 연락처 세부 정보에 존재하는 이메일 주소를 사용하는 것이 좋습니다."

msgid "First name"
msgstr "이름"

msgid "Last name"
msgstr "성"

msgid "Loading anti-spam challenge"
msgstr "스팸 방지 챌린지 로딩 중"

msgid "Thank you"
msgstr "감사합니다"

#, python-format
msgid "We have received your ownership request for %(o_name)s and will review it."
msgstr "%(o_name)s에 대한 당신의 소유권 요청을 받았으며 검토할 것입니다."

msgid "We have verified your relationship with this entity and you have successfully claimed ownership. You may view / edit"
msgstr "우리는 이 항목과 당신의 관계를 확인했고 당신은 성공적으로 소유권을 주장했습니다. 보기/편집 가능"

msgid "Request Ownership"
msgstr "소유권 요청"

msgid "Please only request ownership if you are certain that you have the rights to do so. Are you sure you wish to continue?"
msgstr "소유권을 확실히 가지고 있는 경우에만 소유권을 요청하십시오. 계속하시겠습니까?"

msgid "Only verified users may request ownership to an organization"
msgstr "확인된 사용자만 조직에 소유권을 요청할 수 있음"

#, fuzzy
#| msgid "Sponsors"
msgid "sponsor"
msgstr "스폰서"

msgid "Suggest Exchange"
msgstr "익스체인지 제안"

msgid "Suggest Network"
msgstr "네트워크 제안"

#, fuzzy
#| msgid "Delete organization?"
msgid "Set primary organization"
msgstr "조직을 삭제하시겠습니까?"

#, fuzzy
#| msgid "Organization Merges"
msgid "Primary organization updated"
msgstr "조직 병합"

msgid "Become a Sponsor"
msgstr "스폰서 되기"

msgid "This server is running in TUTORIAL MODE"
msgstr "이 서버는 튜토리얼 모드에서 실행 중 입니다"

msgid "These are the usernames associated with your email address"
msgstr "이것은 당신의 이메일 주소와 관련된 사용자 이름입니다"

msgid "The secret you provided does not match the secret required to complete this process"
msgstr "당신이 입력한 암호와 이 프로세스를 완료하는 데 필요한 암호가 일치하지 않습니다"

msgid "Note"
msgstr "기타"

msgid "You should complete the process in the same browser that you originally initiated it in."
msgstr "원래 시작한 브라우저와 동일한 브라우저에서 프로세스를 완료해야 합니다."

msgid "Please re-initiate it"
msgstr "다시 시작하십시오"

msgid "This form allows you to retrieve the usernames associated with your email address."
msgstr "이 양식을 사용하여 이메일 주소와 관련된 사용자 이름을 검색할 수 있습니다."

msgid "We've sent instructions to your email address, provided it is in our system."
msgstr "시스템에 제공된 당신의 이메일 주소로 지시사항을 보냈습니다."

msgid "Retrieve username(s)"
msgstr "사용자 이름 검색"

msgid "Some of your organizations request that you confirm your email address. Your access to them has been restricted until you do so."
msgstr ""

#, fuzzy, python-format
#| msgid "We have resent your confirmation email"
msgid "%(org_name)s requests confirmation of %(email)s"
msgstr "당신의 확인 이메일을 다시 전송하였습니다"

#, fuzzy
#| msgid "Confirm your e-mail address"
msgid "Please confirm your email addresses "
msgstr "이메일 주소를 확인하시오"

msgid "Your user account has not been affiliated with any Organization yet, and will have limited access to some of the data (such as non-public network contact information)."
msgstr "당신의 계정은 아직 조직에 가입되어 있지 않으며 일부 데이터(예: 비공개 네트워크 연락처 정보)에 대한 액세스가 제한됩니다."

msgid "Please take the time to confirm your email address and request affiliation"
msgstr "이메일 주소를 확인하고 가입을 요청하십시오"

msgid "You may request affiliation to an Organization or ASN"
msgstr "조직 또는 ASN에 대한 가입을 요청할 수 있음"

msgid "Manage OAuth Applications"
msgstr "OAuth 애플리케이션 관리"

msgid "Add at least 2 facilities for your campus to be visible."
msgstr ""

msgid "Pending Review"
msgstr "보류 검토"

msgid "Some of the data on this page is incomplete, please update the fields marked with"
msgstr "이 페이지의 일부 데이터가 완전하지 않습니다, 다음으로 표시된 필드를 업데이트하십시오"

msgid "to improve data quality"
msgstr "데이터 퀄리티를 개선하기"

msgid "Suggested Address:"
msgstr ""

msgid "Accept"
msgstr "수락"

msgid "Geocode data for this entity could not obtained at this point. This is done automatically upon address field changes."
msgstr "이 항목에 대한 지오코드 데이터는 이 시점에서 얻을 수 없었습니다. 이것은 주소 필드가 변경될 때 자동으로 수행됩니다."

msgid "Filter"
msgstr "필터"

msgid "No filter matches."
msgstr "일치하는 필터 없음."

msgid "You may filter by"
msgstr "다음으로 필터링할 수 있습니다"

#, fuzzy
#| msgid "Facility name"
msgid "Facility link"
msgstr "시설 이름"

msgid "Remove this carrier from your facility."
msgstr ""

msgid "Add Facility"
msgstr "설비 추가"

msgid "Exchange - Facility link"
msgstr "익스체인지 - 시설 링크"

msgid "Prefixes"
msgstr "프리픽스"

msgid "IXLAN Prefix"
msgstr "IXLAN 프리픽스"

msgid "Add Prefix"
msgstr "프리픽스 추가"

msgid "Local Facilities"
msgstr "현지 시설"

msgid "IX-F Import Preview"
msgstr "IX-F 가져오기 미리 보기"

msgid "The actual import will run once per day at 00:00Z - use this to preview the changes that will be done"
msgstr "실제 가져오기는 하루에 한 번 00:00Z에서 실행되며, 변경 사항을 미리 보려면 이 옵션을 사용하십시오"

msgid "Changes"
msgstr "변경 사항"

msgid "Errors"
msgstr "오류"

msgid "speed"
msgstr "속도"

msgid "routeserver"
msgstr "라우트서버"

msgid "Sometimes we encounter some errors when parsing ix-f data, these will usually affect the import, you can view any of those errors below"
msgstr "때때로 ix-f 데이터를 분석할 때 일부 오류가 발생하는데, 이러한 오류는 일반적으로 가져오기에 영향을 미치며, 아래에서 이러한 오류를 볼 수 있다"

msgid "Peers at this Exchange Point"
msgstr "이 익스체인지포인트에서의 Peers"

msgid "Peer Name"
msgstr "Peer 이름"

msgid "Speed"
msgstr "속도"

msgid "Exchange"
msgstr "익스체인지"

msgid "IP"
msgstr "IP"

msgid "Not operational"
msgstr "작동하지 않음"

#, fuzzy
#| msgid "Number of networks present at this facility"
msgid "This carrier wants to list its presence at this facility."
msgstr "이 시설에 존재하는 네트워크 수"

#, fuzzy
#| msgid "Status of this request"
msgid "Click to accept this request"
msgstr "요청 상태"

#, fuzzy
#| msgid "click to select multiple"
msgid "Click to reject this request"
msgstr "여러 개를 선택하려면 클릭하십시오"

msgid "Reject"
msgstr ""

msgid "Contact Information"
msgstr "연락처 정보"

msgid "Some of this network's contacts are hidden because they are only visible to authenticated users and you are currently not logged in."
msgstr "이 네트워크의 일부 연락처는 인증된 사용자만 볼 수 있고 현재 로그인하지 않았기 때문에 볼 수 없습니다."

msgid "Some of this network's contacts are hidden because your user account is not affiliated with any organization."
msgstr "이 네트워크의 일부 연락처는 당신의 계정이 어떤 조직에도 소속되어 있지 않기 때문에 숨겨져 있습니다."

msgid "Visiblity"
msgstr "가시성"

msgid "E-Mail"
msgstr "이메일"

msgid "Add Contact"
msgstr "연락처 추가"

msgid "Below is a preview of changes that will be done to your network during the next IX-F data import. The actual import will run once per day at 00:00Z"
msgstr "아래는 다음 IX-F 데이터 가져오기 중에 네트워크에 수행될 변경사항의 미리 보기입니다. 실제 가져오기는 하루에 한 번 00:00Z에서 실행될 것입니다"

msgid "We use locally cached IX-F data to generate this preview - if you are expecting changes to an exchange's IX-F data please give it some time to be reflected here."
msgstr "로컬로 캐시된 IX-F 데이터를 사용하여 이 미리 보기를 생성하며, 익스체인지의 IX-F 데이터에 대한 변경이 필요한 경우 여기에 반영될 수 있는 시간을 제공하십시오."

msgid "action"
msgstr "조치"

msgid "exchange"
msgstr "익스체인지"

msgid "Close"
msgstr "닫기"

msgid "IX-F Import Postmortem"
msgstr "IX-F 사후 불러오기"

msgid "Below is a log of changes done to you network -&gt; exchange connections as a result of IX-F data imports. Note that this does not contain any adjustments done by staff to rollback such changes, but should be viewed as a raw log of actions taken by the IX-F data import."
msgstr "아래는 IX-F 데이터 가져오기의 결과로 네트워크 교환 연결에 수행된 변경사항의 로그 입니다.  -&gt; 이러한 변경사항을 롤백하기 위해 직원이 수행한 조정 내용은 포함하지 않지만, IX-F 데이터 가져오기에서 수행된 활동의 원시 로그로 간주해야 합니다."

msgid "Showing most recent"
msgstr "최신 정보 보기"

msgid "changes"
msgstr "변경 사항"

msgid "Refresh"
msgstr "새로고침"

msgid "Some exchanges suggest updates to your entries in their peering list."
msgstr "일부 익스체인지에서는 피어링 목록의 항목을 업데이트하도록 제안합니다."

msgid "Review suggestions"
msgstr "검토 제안"

msgid "You have dismissed some suggestions that are still available."
msgstr "당신은 아직 이용할 수 있는 몇 가지 제안을 거절했습니다."

msgid "Will restore any suggestions you have previously dismissed"
msgstr "이전에 취소한 모든 제안이 복원될 것입니다"

msgid "Reset Suggestions"
msgstr "제안 재설정"

msgid "Expand each exchange below to review, apply or dismiss those suggestions"
msgstr "아래 각 교환을 확장하여 해당 제안을 검토, 적용 또는 취소하십시오"

msgid "Their PeeringDB entry"
msgstr "PeringDB 항목"

msgid "Automatically update and remove all suggested entries"
msgstr "제안된 모든 항목 자동 업데이트 및 제거"

msgid "Auto-resolve"
msgstr "자동 해결"

msgid "Automatically add all suggested entries"
msgstr "모든 제안된 항목들 자동 추가"

msgid "Auto-add"
msgstr "자동 추가"

msgid "Options"
msgstr "조건"

msgid "Hide this suggestion until the exchange updates it."
msgstr "익스체인지가 업데이트할 때 까지 이 제안을 숨기기."

msgid "Dismiss"
msgstr "제거"

msgid "Add this entry to public peering exchange points"
msgstr "공용 피어링 익스체인지 포인트에 이 항목 추가"

msgid "Remove this entry from your public peering exchange points list"
msgstr "이 항목을 당신의 공용 피어링 익스체인지 포인트 리스트에서 제거"

#, python-format
msgid "Remove the entry %(ixf_id)s for %(ix_name)s from your public peering exchange points list?"
msgstr "공용 피어링 익스체인지 포인트 목록에서 %(ix_name)s 에 대한 %(ixf_id)s 항목을 제거하시겠습니까?"

msgid "Set IPv6 address"
msgstr "IPv6 주소 설정"

#, fuzzy
#| msgid "email address"
msgid "Clear IPv6 address"
msgstr "이메일 주소"

msgid "Set IPv4 address"
msgstr "IPv4 주소 설정"

#, fuzzy
#| msgid "email address"
msgid "Clear IPv4 address"
msgstr "이메일 주소"

msgid "Update this entry in your public peering exchange points list. You will also need to save the network record to persist these changes after accepting them."
msgstr "공용 피어링 교환 지점 목록에서 이 항목을 업데이트하십시오. 또한 이러한 변경사항을 수락한 후에도 계속 변경사항을 유지하려면 네트워크 기록을 저장해야 합니다."

msgid "Will restore any active suggestions from this exchange that have been dismissed by the network"
msgstr "네트워크에 의해 제거된 익스체인지로부터 활성 제안들을 복구할 것입니다"

msgid "Will add all suggested entries"
msgstr "모든 제안된 항목들을 추가할 것입니다"

msgid "Auto Add"
msgstr "자동 추가"

msgid "Network - Exchange link"
msgstr "네트워크 - 익스체인지 링크"

msgid "Entry needs to be moved to correct network"
msgstr "올바른 네트워크로 항목을 이동해야 함"

msgid "Add Exchange Point"
msgstr "익스체인지 포인트 추가"

#, fuzzy
#| msgid "Connections to Facilities"
msgid "Interconnection Facilities"
msgstr "시설로 연결"

msgid "member"
msgstr "구성원"

msgid "Manage"
msgstr "관리"

msgid "Add Network"
msgstr "네트워크 추가"

msgid "Add Exchange"
msgstr "익스체인지 추가"

msgid "Add Carrier"
msgstr ""

msgid "Add Campus"
msgstr ""

msgid "Permissions"
msgstr "권한"

#, fuzzy
#| msgid "User Permissions"
msgid "API Key Permissions"
msgstr "사용자 허용"

msgid "OAuth"
msgstr ""

msgid "Delete Organization"
msgstr "조직 삭제"

msgid "Technical E-mail"
msgstr "기술부 이메일"

msgid "Sales E-mail"
msgstr "영업 이메일"

msgid "Health Check"
msgstr ""

msgid "Policy URL"
msgstr "정책 URL"

msgid "Only use this if you own the network"
msgstr "당신이 네트워크를 소유하는 경우에만 사용하십시오"

msgid "Add a new Network to your Organization."
msgstr "당신의 조직에 새로운 네트워크를 추가하세요."

msgid "We will attempt to automatically verify your relationship to the network by checking for your email address in the ASN's RiR entry."
msgstr "우리는 ASN의 RiR 항목에서 당신의 이메일 주소를 확인함으로써 당신의 네트워크와의 관계를 자동으로 확인하려고 시도할 것입니다."

msgid "In case of verification failure the network will need to be approved by PeeringDB staff before it will appear in the search results or the API listings."
msgstr "검증 실패 시 네트워크는 검색 결과나 API 목록에 나타나기 전에 PeeringDB 직원의 승인을 받아야 합니다."

msgid "Submit Network"
msgstr "네트워크 제출"

msgid "for assistance with the creation of your network in PeeringDB."
msgstr "PeeringDB에서 네트워크 생성에 대한 지원을 위해."

msgid "Policy E-mail"
msgstr "정책부 이메일"

msgid "IPv4 or IPv6 prefix"
msgstr "IPv4 또는 IPv6 프리픽스"

msgid "Users requesting affiliation"
msgstr "소속을 요청하는 사용자"

msgid "Confirmed"
msgstr "확인됨"

msgid "Date"
msgstr "날짜"

msgid "Currently no users requesting affiliation with"
msgstr "현재 소속을 요청하는 사용자가 없음"

msgid "Users in Organization"
msgstr "조직의 사용자"

msgid "Group"
msgstr "그룹"

msgid "Email address requirements not met"
msgstr ""

msgid "Restrict user email addresses to these domains"
msgstr ""

msgid "Require users to periodically re-confirm their email address: "
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Options"
msgid "Update Options"
msgstr "조건"

msgid "Here you can grant permissions to regular members of your organization. Administrative users are not listed here as they have access to everything by default."
msgstr "여기서 조직의 일반 구성원들에게 권한을 부여할 수 있습니다. 관리자는 기본적으로 모든 항목에 액세스할 수 있으므로 여기에 나열되지 않습니다."

msgid "Additionally, entities that are pending review cannot be permissioned out to users, and will not appear in the entity list."
msgstr "또한 검토가 보류 중인 항목들은 사용자에게 권한을 부여할 수 없으며, 그 목록에 나타나지 않습니다."

#, python-format
msgid "%(name)s cannot be deleted."
msgstr "%(name)s 을(를) 삭제할 수 없음."

msgid "Remove this organization from PeeringDB."
msgstr "PeeringDB에서 이 조직 제거하기."

msgid "Delete organization?"
msgstr "조직을 삭제하시겠습니까?"

#, python-format
msgid "Delete %(name)s"
msgstr "%(name)s 삭제"

msgid "Thank you for your suggestion."
msgstr "제안해주셔서 감사합니다."

msgid "Suggest another facility"
msgstr "다른 시설 제안"

msgid "Only verified users may suggest entities."
msgstr "확인된 사용자만 항목들을 제안할 수 있음."

msgid "Suggest another exchange"
msgstr "다른 익스체인지 제안"

msgid "Suggest another network"
msgstr "다른 네트워크 제안"

msgid "For <strong>password-less</strong> authentication leave the password field empty and make sure your registered U2F FIDO security key is available / connected."
msgstr ""

msgid "I forgot my password .."
msgstr "비밀번호 찾기 .."

msgid "I forgot my username .."
msgstr "아이디 찾기 .."

msgid "Token"
msgstr "토큰"

#, fuzzy
#| msgid "Use Backup Token"
msgid "Backup Tokens"
msgstr "백업 토큰 사용하기"

msgid "Backup tokens can be used when your primary authentication method isn't available. The backup tokens below can be used for login verification. If you've used up all your backup tokens, you can generate a new set of backup tokens. Only the backup tokens shown below will be valid."
msgstr ""

msgid "Print these tokens and keep them somewhere safe."
msgstr ""

msgid "You don't have any backup codes yet."
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Account Security"
msgid "Back to Account Security"
msgstr "계정 보안"

msgid "Generate Tokens"
msgstr ""

msgid "Enter your credentials."
msgstr "로그인 정보를 입력하십시오."

msgid ""
"We are calling your phone right now, please enter the\n"
"        digits you hear."
msgstr ""
"지금 당신의 폰으로 전화를 걸고 있습니다, 들리는 숫자를 \n"
"입력하십시오."

msgid ""
"We sent you a text message, please enter the tokens we\n"
"        sent."
msgstr ""
"문자를 발송하였습니다, 발송된\n"
"인증번호를 입력하십시오."

msgid "We sent you an email, please enter the one time password we sent."
msgstr "메일을 발송하였습니다, 발송된 일회용 비밀번호를 입력하십시오."

msgid ""
"Please enter the tokens generated by your token\n"
"        generator."
msgstr ""
"토큰\n"
"제너레이터에서 생성된 토큰을 입력하십시오."

msgid "Requesting U2F security key authentication"
msgstr ""

msgid ""
"Use this form for entering backup tokens for logging in.\n"
"      These tokens have been generated for you to print and keep safe. Please\n"
"      enter one of these backup tokens to login to your account."
msgstr ""
"로그인을 위한 백업 토큰을 입력하려면 이 양식을 사용하십시오.\n"
"이 토큰들은 당신이 인쇄하고 안전하게 보관할 수 있도록 생성되었습니다. \n"
"계정에 로그인하려면 이러한 백업 토큰 중 하나를 입력하십시오."

msgid "Or, alternatively, you can request a one time password via one of your recovery options:"
msgstr "또는, 대안으로, 복구 옵션 중 하나를 통해 일회용 암호를 요청할 수 있습니다:"

msgid "As a last resort, you can use a backup token:"
msgstr "최후의 수단으로, 당신은 백업 토크을 사용할 수 있습니다:"

msgid "Use Backup Token"
msgstr "백업 토큰 사용하기"

#, fuzzy
#| msgid "Manage Two-Factor Authentication"
msgid "Enable Two-Factor Authentication"
msgstr "2단계 인증 관리"

msgid "You are about to take your account security to the next level. Follow the steps in this wizard to enable two-factor authentication."
msgstr ""

msgid "Please select which authentication method you would like to use."
msgstr ""

msgid "To start using a token generator, please use your smartphone to scan the QR code below. For example, use Google Authenticator. Then, enter the token generated by the app."
msgstr ""

msgid "Or manually enter the setup key to your Authenticator app."
msgstr ""

msgid "Please enter the phone number you wish to receive the text messages on. This number will be validated in the next step."
msgstr ""

msgid "Please enter the phone number you wish to be called on. This number will be validated in the next step."
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid ""
#| "We are calling your phone right now, please enter the\n"
#| "        digits you hear."
msgid "We are calling your phone right now, please enter the digits you hear."
msgstr ""
"지금 당신의 폰으로 전화를 걸고 있습니다, 들리는 숫자를 \n"
"입력하십시오."

#, fuzzy
#| msgid ""
#| "We sent you a text message, please enter the tokens we\n"
#| "        sent."
msgid "We sent you a text message, please enter the tokens we sent."
msgstr ""
"문자를 발송하였습니다, 발송된\n"
"인증번호를 입력하십시오."

msgid "We've encountered an issue with the selected authentication method. Please go back and verify that you entered your information correctly, try again, or use a different authentication method instead. If the issue persists, contact the site administrator."
msgstr ""

msgid "To identify and verify your YubiKey, please insert a token in the field below. Your YubiKey will be linked to your account."
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Add a new Network to your Organization."
msgid "Add a TOPT method to your two-factor authentication"
msgstr "당신의 조직에 새로운 네트워크를 추가하세요."

#, fuzzy
#| msgid "Manage Two-Factor Authentication"
msgid "Add TOTP Authentication"
msgstr "2단계 인증 관리"

msgid "Email one time password"
msgstr "이메일 일회용 비밀번호"

msgid "U2F security key"
msgstr ""

msgid "Your email address does not match the domain information we have on file for this organization."
msgstr "귀하의 이메일 주소가 이 조직의 파일에 있는 도메인 정보와 일치하지 않습니다."

msgid "seconds ago"
msgstr "초 전"

msgid "minutes ago"
msgstr "분 전"

msgid "hours ago"
msgstr "시간 전"

msgid "days ago"
msgstr "일 전"

#, fuzzy
#| msgid "Invalid export format"
msgid "Invalid format"
msgstr "잘못된 내보내기 포맷"

msgid "Private contacts are no longer supported."
msgstr ""

msgid "Not a valid phone number (E.164)"
msgstr "잘못된 전화 번호(E.164)"

msgid "Input required"
msgstr "필수 입력란"

msgid "Invalid prefix: {}"
msgstr "유효하지 않는 프리픽스: {}"

msgid "Address space invalid: {}"
msgstr "잘못된 주소 스페이스: {}"

msgid "Maximum allowed prefix length is {}"
msgstr "허용되는 최대 프리픽스 길이는 {}임"

msgid "Minimum allowed prefix length is {}"
msgstr "허용되는 최소 프리픽스 길이는 {}임"

msgid "Negative value not allowed"
msgstr "음수 값은 허용되지 않음"

msgid "Maximum value allowed {}"
msgstr "허용되는 최대 값 {}"

msgid "Prefix overlaps with {}'s prefix: {}"
msgstr "프리픽스가 {}의 프리픽스와 겹침: {}"

msgid "IRR AS-SET value must be string type"
msgstr "IRR AS-SET 값은 문자열 유형이어야 함"

msgid "Invalid formatting: {} - should be AS-SET, ASx, AS-SET@SOURCE or SOURCE::AS-SET"
msgstr "잘못된 형식: {} - AS-SET, ASx, AS-SET@Source 또는 Source:AS-SET 이어야 함"

msgid "Unknown IRR source: {}"
msgstr "알 수 없는 IRR 소스: {}"

msgid "Maximum AS-SET hierarchy depth: {}"
msgstr "최대 AS-SET 계층 깊이: {}"

msgid "Invalid formatting: {} - should be RS-SET, AS-SET or AS123"
msgstr "잘못된 형식: {} - RS-SET, AS-SET 또는 AS123이어야 함"

msgid "All parts of an hierarchical name have to be of the same type"
msgstr "계층명의 모든 부분은 동일한 유형이어야 함"

msgid "At least one component must be an actual set name"
msgstr "하나 이상의 구성 요소가 실제 세트 이름이어야 함"

msgid "Needs to be 'True', 'False', 1 or 0"
msgstr ""

msgid "Invalid setting! Acceptable value is a number followed by one of the following: minute, hour, seconds, day, week, month, year. eg (10/minute, 1/hour, 5/day, 1/week, 1/month, 1/year)"
msgstr ""

msgid "Please wait a bit before requesting ownership again."
msgstr "소유권을 다시 요청하기 전에 잠시 기다리십시오."

msgid "Invalid organization"
msgstr "유효하지 않는 조직"

#, python-format
msgid "Organization '%(org_name)s' is already under ownership"
msgstr "조직 '%(org_name)s'가 이미 소유권 내에 있음"

msgid "Organization does not exist"
msgstr "조직이 존재하지 않음"

msgid "You already have an ownership request pending for this organization"
msgstr "이 조직에 대해 보류 중인 소유권 요청이 이미 있습니다"

msgid "You have too many affiliation requests pending, please wait for them to be resolved before opening more."
msgstr "보류 중인 소속 요청이 너무 많으므로 더 열기 전에 해당 요청이 해결될 때까지 기다리십시오."

msgid "Please wait a bit before requesting affiliation again."
msgstr "제휴를 다시 요청하기 전에 잠시 기다리십시오."

msgid "Either ASN or Organization required"
msgstr "ASN 또는 조직이 요구됨"

msgid "Unable to affiliate as this organization has been deleted. Please reach out to PeeringDB support if you wish to resolve this."
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "You may request affiliation to an Organization or ASN"
msgid "You already requested affiliation to this ASN/org"
msgstr "조직 또는 ASN에 대한 가입을 요청할 수 있음"

msgid "Please wait a bit before trying to resend the confirmation email again"
msgstr "확인 이메일을 다시 전송하기 전에 잠시 기다리십시오"

msgid "We have resent your confirmation email"
msgstr "당신의 확인 이메일을 다시 전송하였습니다"

#, fuzzy
#| msgid "Set language preference"
msgid "Malformed Language Preference"
msgstr "언어 기본 설정"

msgid "Register on behalf of one of your organizations"
msgstr ""

msgid "Please wait a bit before requesting another email change"
msgstr "다른 이메일 변경을 요청하기 전에 잠시 기다리십시오"

msgid "Invalid password. Please try again."
msgstr ""

msgid "E-mail already exists in our system"
msgstr "이메일이 시스템에 이미 있음"

#, fuzzy
#| msgid "You have confirmed your email address!"
msgid "You may have a maximum of {} email addresses"
msgstr "이메일 주소를 확인하셨습니다!"

msgid "Cannot remove primary email"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Address not found"
msgid "Email address not found"
msgstr "주소를 찾을 수 없음"

msgid "Wrong password"
msgstr "잘못된 비밀번호"

msgid "Please wait a bit before requesting your usernames again."
msgstr "ID를 다시 요청하기 전에 잠시 기다리십시오."

msgid "Invalid Security Token"
msgstr "유효하지 않은 보안 토큰"

msgid "Password Reset Process has expired, please"
msgstr "암호 재설정 프로세스가 만료되었습니다,"

msgid "Please log out of your current session before trying to register. Notice, multiple accounts are no longer needed."
msgstr "가입하기 전에 현재 세션에서 로그아웃하십시오. 복수의 계좌는 필요하지 않습니다."

msgid "This email address has already been used"
msgstr "이 이메일 주소는 이미 사용되었습니다"

msgid "Username cannot start with 'apikey'"
msgstr ""

#, fuzzy
#| msgid "Current Password"
msgid "Incorrect password"
msgstr "현재 비밀번호"

msgid "Location"
msgstr "위치"

msgid "Country Code"
msgstr "국가 코드"

msgid "Geocode"
msgstr "지오코드"

msgid "Markdown enabled"
msgstr "마크다운 사용가능"

#, fuzzy
#| msgid "Logout"
msgid "Logo"
msgstr "로그아웃"

#, fuzzy
#| msgid "Maximum speed: {}"
msgid "Max size: {}kb"
msgstr "최대 속도: {}"

#, fuzzy
#| msgid "Facility - %(fac_name)s"
msgid "Facility is part of a campus"
msgstr "설비 - %(fac_name)s"

#, fuzzy
#| msgid "Company Website"
msgid "Company Website Override"
msgstr "회사 웹사이트"

msgid "If this field is set, it will be displayed on this record. If not, we will display the website from the organization record this is tied to"
msgstr ""

msgid "LAN"
msgstr "LAN"

msgid "Payload MTU"
msgstr ""

msgid "Enable IX-F Import"
msgstr "IX-F 가져오기 사용"

#, fuzzy
#| msgid "Request Ownership"
msgid "Request import"
msgstr "소유권 요청"

#, fuzzy
#| msgid "Merge Notification"
msgid "Disable notifications"
msgstr "병합 알림"

#, fuzzy
#| msgid "Merge Notification"
msgid "Enable notifications"
msgstr "병합 알림"

msgid "Protocols Supported"
msgstr "지원되는 프로토콜"

#, fuzzy
#| msgid "Public Peering Exchange Point"
msgid "Public Peering Info Updated"
msgstr "공용 피어링 익스체인지 포인트"

#, fuzzy
#| msgid "Peering Policy Information"
msgid "Peering Facility Info Updated"
msgstr "피어링 정책 정보"

#, fuzzy
#| msgid "Contact Information"
msgid "Contact Info Updated"
msgstr "연락처 정보"

#, fuzzy
#| msgid "status"
msgid "RIR Status"
msgstr "상태"

#, fuzzy
#| msgid "Last Updated"
msgid "RIR Status Updated"
msgstr "최신 업데이트"

msgid "PeeringDB Configuration"
msgstr "PeeringDB 구성"

msgid "Allow IXP Update"
msgstr "IXP 업데이트 허용"

msgid "If enabled, an IXP may manage this network's entry in their peering list"
msgstr "활성화된 경우 IXP는 피어 목록에서 이 네트워크의 항목을 관리할 수 있습니다"

#, fuzzy
#| msgid "Allow IXP Update"
msgid "Notify On IXP Update"
msgstr "IXP 업데이트 허용"

msgid "Notify me when an IXP modifies the peering exchange points for this network"
msgstr ""

msgid "IXP Update Tools"
msgstr "IXP 업데이트 도구"

msgid "Postmortem"
msgstr "사후 검토"

msgid "Peering Policy Information"
msgstr "피어링 정책 정보"

msgid "Please wait a bit before trying to login again."
msgstr "로그인을 다시 시도하기 전에 잠깐만 기다려 주십시오."

#, fuzzy
#| msgid "Set language preference"
msgid "Malformed Organization Preference"
msgstr "언어 기본 설정"

#~ msgid "Private Peering Facilities"
#~ msgstr "사설 피어링 시설"

#~ msgid "MTU"
#~ msgstr "MTU"

#~ msgid "There are active peers at this exchange that fall into this address space"
#~ msgstr "이 익스체인지에는 이 주소 공간에 속하는 활성 피어가 있음"

#~ msgid "Ip address already exists elsewhere"
#~ msgstr "IP 주소가 이미 다른 곳에 존재함"

#~ msgid "Need to be unique"
#~ msgstr "고유해야 함"

#~ msgid "Change email address"
#~ msgstr "이메일 주소 변경"

#~ msgid "Change Email"
#~ msgstr "이메일 변경"

#~ msgid "IX-F Importer: Days until DeskPRO ticket is created"
#~ msgstr "IX-F 임포터: DeskPRO 티켓 생성까지 일 수"

#~ msgid "RDAP Lookup Error: {}"
#~ msgstr "RDAP 룩업 오류: {}"

#~ msgid "DOT1Q"
#~ msgstr "DOT1Q"

#~ msgid "Confidential"
#~ msgstr "비공개"

#~ msgid "Authorization code"
#~ msgstr "인증 코드"

#~ msgid "Implicit"
#~ msgstr "암묵적"

#~ msgid "Resource owner password-based"
#~ msgstr "리소스 소유자 암호 기반"

#~ msgid "Client credentials"
#~ msgstr "클라이언트 자격 증명"

#~ msgid "Allowed URIs list, space separated"
#~ msgstr "허용된 URI 목록, 공백 구분"

#~ msgid "Unauthorized redirect scheme: {scheme}"
#~ msgstr "인증되지 않은 리다이렉트 체계: {scheme}"

#~ msgid "redirect_uris cannot be empty with grant_type {grant_type}"
#~ msgstr "redirect_uris는 grant_type {grant_type}에서 비워 둘 수 없음"

#~ msgid "The access token is invalid."
#~ msgstr "액세스 토큰이 유효하지 않습니다."

#~ msgid "The access token has expired."
#~ msgstr "액세스 토큰이 만료되었습니다."

#~ msgid "The access token is valid but does not have enough scope."
#~ msgstr "액세스 토큰은 유효하지만 범위가 충분하지 않습니다."

#~ msgid "Are you sure to delete the application"
#~ msgstr "응용프로그램을 삭제하시겠습니까"

#~ msgid "Client id"
#~ msgstr "클라이언트 ID"

#~ msgid "Client secret"
#~ msgstr "클라이언트 비밀"

#~ msgid "Authorization Grant Type"
#~ msgstr "인증 허가 유형"

#~ msgid "Redirect Uris"
#~ msgstr "리디렉션 Uris"

#~ msgid "Go Back"
#~ msgstr "돌아가기"

#~ msgid "Register a new application"
#~ msgstr "새 응용 프로그램 등록"

#~ msgid "Authorize"
#~ msgstr "인증하기"

#~ msgid "Application requires following permissions"
#~ msgstr "응용 프로그램에 다음 사용 권한이 필요합니다"

#~ msgid "Success"
#~ msgstr "성공"

#~ msgid "Please return to your application and enter this code:"
#~ msgstr "응용 프로그램으로 돌아가 다음 코드를 입력하십시오:"

#~ msgid "Are you sure you want to delete this token?"
#~ msgstr "이 토큰을 삭제하시겠습니까?"

#~ msgid "Tokens"
#~ msgstr "토큰"

#~ msgid "There are no authorized tokens yet."
#~ msgstr "아직 인증된 토큰이 없습니다."

#~ msgid "No entries in any of the vlan_list lists, aborting."
#~ msgstr "vlan_list 목록에 항목이 없음, 중단함."

#~ msgid "Has this object's latitude and longitude been synchronized to its address fields"
#~ msgstr "이 개체의 위도와 경도가 주소 필드와 동기화되었음"

#~ msgid "Error message of previous geocode attempt"
#~ msgstr "이전 지오코드 시도 오류 메세지"

#~ msgid "API Timeout"
#~ msgstr "API 시간 초과"

#~ msgid "Address failed validation."
#~ msgstr "주소 유효성 검사 실패."

#~ msgid "Updated geocode data for this entity will be obtained shortly"
#~ msgstr "이 항목에 대한 업데이트된 지오코드 데이터가 곧 수집될 것입니다"

#~ msgid "Invalid member type: {}"
#~ msgstr "잘못된 멤버 형식: {}"

#~ msgid "In DFZ"
#~ msgstr "DFZ에서"

#, fuzzy
#~| msgid "No changes"
#~ msgid "IX-F changed"
#~ msgstr "변경사항 없음"

#~ msgid "Duplicate IP"
#~ msgstr "IP 중복"

#~ msgid "Duplicate IPs"
#~ msgstr "IP 중복"

#~ msgid "ASN no longer in data"
#~ msgstr "ASN이 더 이상 데이터에 없음"

#~ msgid "Ip addresses no longer exist in validated data or are no longer with this asn"
#~ msgstr "IP 주소가 더 이상 유효한 데이터에 존재하지 않거나 이 asn에 더 이상 없음"

#~ msgid "At least one ipaddress mismatched and network has disabled updates"
#~ msgstr "적어도 하나 이상의 ip주소가 일치하지 않고 네트워크가 업데이트를 사용하지 않도록 설정함"

#~ msgid "Connection is currently marked as inactive"
#~ msgstr "연결이 현재 비활성으로 표시됨"

#~ msgid "Network has disabled ixp updates"
#~ msgstr "네트워크가 ixp 업데이트를 사용하지 않도록 설정함"

#~ msgid "New ip-address"
#~ msgstr "새로운 ip 주소"

#~ msgid "Fields changed: {}"
#~ msgstr "필드가 변경됨: {}"

#~ msgid "10 Tbps+"
#~ msgstr "10 테라비트 이상"

#~ msgid "Ipaddress already exists elsewhere"
#~ msgstr "IP주소가 이미 다른 곳에 존재함"

#~ msgid "Already logged in"
#~ msgstr "이미 로그인되어 있습니다"

#~ msgid "Account disabled."
#~ msgstr "계정이 잠겼습니다."

#~ msgid "Invalid username/password."
#~ msgstr "유효하지 않은 아이디/비밀번호."
